<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Y Tế &amp; Thuốc cho mèo &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/shop-cho-meo/y-te-thuoc-cho-meo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham</link>
	<description>Family Pet</description>
	<lastBuildDate>Mon, 05 Jul 2021 07:38:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vong-co-tri-ve-ran-cho-cho-meo-bioline/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vong-co-tri-ve-ran-cho-cho-meo-bioline/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 08:15:53 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=232</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline Sản phẩm Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline có tác dụng lớn trong việc điều trị ve rận ở chó mèo. Đồng thời cũng ngăn ngừa sự phát triển ký sinh trùng ở chó mèo. Sản phẩm có sẵn và được bán [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong></h2>
<p>Sản phẩm <strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline </strong>có tác dụng lớn trong việc điều trị ve rận ở chó mèo. Đồng thời cũng ngăn ngừa sự phát triển ký sinh trùng ở chó mèo.</p>
<p>Sản phẩm có sẵn và được bán với giá tốt nhất tại <a href="http://famipet.vn/" target="_blank" rel="noopener">siêu thị thú cưng FamiPet</a>.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/vong-tri-ve-ran-cho-cho-meo.jpg?v=1557767943840" alt="Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline" /></p>
<h3><strong>Xuất Xứ </strong></h3>
<p><strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline </strong>là sản phẩm thuốc trị ve chó có xuất xứ từ Mỹ. Đây là sản phẩm của thương hiệu Bioline. Là một công ty có danh tiếng trong sản xuất các sản phẩm cho thú cưng, Bioline chắc chắn sẽ làm bạn hài lòng với chất lượng của <strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline.</strong></p>
<h3><strong>Thành Phần Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong></h3>
<p><strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong> chủ yếu có chứa thành phần chính là chất Amitraz. Đây là một hoạt chất có chứa công thức trị ghẻ, ve rận trên thú cưng cực kì hiệu quả.</p>
<p>Bên cạnh đó, <strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong> thường chứa một chất khác mang tên margosa. Chất này được chiết xuất từ cây sầu đâu, một loại chất có nhiều tác dụng trong điều trị ve rận và trống oxy hóa hữu hiệu.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/anh-sp-38.jpg?v=1557768023220" alt="Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline" /></p>
<h3><strong>Cơ Chế Hoạt Động </strong></h3>
<p>Các thành phần hoạt động đặc biệt là hoạt chất margosa được tiết ra liên tục và lan truyền qua các lông và da khi đeo. Hoạt động như một thay thế tự nhiên với các dược phẩm hóa học giúp phòng, chống ve, rận, bọ chét và các ký sinh trùng hiệu quả.</p>
<p><strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong> thích hợp với vật nuôi 12 tuần tuổi trở lên.</p>
<p>Hiệu quả sử dụng kéo dài đến 3 tháng và an toàn với sức khỏe thú nuôi.</p>
<h2><strong>Cách Sử Dụng Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong></h2>
<ul>
<li>Buộc <strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong> quanh cổ của chó, mèo, điều chỉnh cho vừa vặn thoải mái (dùng 2 ngón tay đặt giữa vòng đeo vào cổ chó, mèo đang lớn, nên dự trù nới rộng vòng cho phù hợp và cắt bỏ phần thừa của vòng).</li>
<li>Để bảo vệ thú được liên tục, nên thay vòng mỗi 2-3 tháng. Vòng cổ nên được đeo thường xuyên và không ảnh hưởng bởi nước hay độ ẩm.</li>
<li>Tuy nhiên nên tháo vòng mỗi khi tắm chó và đeo vào khi lông và da chó đã khô.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vong-co-tri-ve-ran-cho-cho-meo-bioline/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thuốc Trị Ve Rận Nhỏ Gáy Frontline Plus Cho Mèo</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuoc-tri-ve-ran-nho-gay-frontline-plus-cho-meo/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuoc-tri-ve-ran-nho-gay-frontline-plus-cho-meo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 08:13:19 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=230</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Thuốc Trị Ve Rận Cho Mèo Frontline Plus Thuốc Trị Ve Rận Cho Mèo Frontline Plus là sản phẩm điều trị ve rận cho mèo cực kỳ hiệu quả. Các loài ký sinh trên da của mèo sẽ biến mất ngay khi sử dụng sản phẩm. Đem lại cảm giác thoải mái, dễ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Thuốc Trị Ve Rận Cho Mèo Frontline Plus</strong></h2>
<p><strong>Thuốc Trị Ve Rận Cho Mèo Frontline Plus </strong>là sản phẩm điều trị ve rận cho mèo cực kỳ hiệu quả. Các loài ký sinh trên da của mèo sẽ biến mất ngay khi sử dụng sản phẩm. Đem lại cảm giác thoải mái, dễ chịu cho các &#8220;boss&#8221;!</p>
<h3><strong>Xuất Xứ </strong></h3>
<p><strong>Thuốc Trị Ve Rận Cho Mèo Frontline Plus </strong>là sản phẩm đến từ Pháp. Thuộc sở hữu của công ty Merial, 1 trong những công ty về thú y hàng đầu thế giới. Với xuất xừ từ Pháp, bạn sẽ không cần phải lo lắng về chất lượng của sản phẩm!</p>
<h3><strong>Công Dụng Của Thuốc Trị Ve Rận Cho Mèo Frontline Plus</strong></h3>
<p>&#8211;         Phòng và trị bọ chét, ve trên chó mèo từ 8 tuần tuổi trở lên<br />
&#8211;         Phòng và cắt sự quấy rối của ve và bọ chét<br />
&#8211;         Phòng và tiêu diệt trứng, nhộng và bọ chét trưởng thành, ngay cả bỏ chét gây viêm da dị ứng<br />
&#8211;         Tiêu diệt tất cả loài bọ chét ( lây truyền bệnh Lyme)<br />
&#8211;         Phòng và kiểm soát tái nhiêm.<br />
&#8211;         Tác động nhanh, kéo dài<br />
&#8211;         Không thấm nước, tiện lợi và an toàn khi sử dụng</p>
<h3><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/346/633/files/thuoc-tri-ve-ran-nho-gay-frontline-plus-cho-meo.jpg?v=1556073767051" alt="Thuốc Trị Ve Rận Nhỏ Gáy Frontline Plus Cho Mèo" data-thumb="original" /></h3>
<h3><strong>Phương Thức Hoạt Động </strong></h3>
<p>&#8211;         Sau 1 tháng sử dụng <strong>Thuốc Trị Ve Rận Cho Mèo Frontline Plus </strong>đã phá vỡ được hoàn toàn vòng đời của bọ chét và kiểm soát được sự lây nhiễm của ve rận<br />
&#8211;         Các nghiên cứu đã chứng minh rằng tiêu diệt được trứng, nhộng và bọ chét trưởng thành cho đến 3 tháng. Tiêu diệt được ve ít nhất 1 tháng và chỉ cần một lần sử dụng sẽ kiểm soát được ve trên cơ thể chó mèo.<br />
&#8211;        <strong> Thuốc Trị Ve Rận Cho Mèo Frontline Plus </strong>duy trì được hiệu quả sau khi thú cưng tắm, nhúng nước hay phơi dưới ánh nắng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuoc-tri-ve-ran-nho-gay-frontline-plus-cho-meo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/gel-kem-an-dinh-duong-virbac-nutri-plus/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/gel-kem-an-dinh-duong-virbac-nutri-plus/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 08:11:49 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=228</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus 120,5g là một sản phẩm vitamin cho chó rất ngon miệng, được chỉ định dùng cung cấp năng lượng và chất dinh dưỡng cần thiết cho các trường hợp: Biếng ăn, lười ăn. Chó mèo đang mang thai, [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus</strong></h2>
<p><em><strong>Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus</strong></em> 120,5g là một sản phẩm vitamin cho chó rất ngon miệng, được chỉ định dùng cung cấp năng lượng và chất dinh dưỡng cần thiết cho các trường hợp:</p>
<ul>
<li>Biếng ăn, lười ăn.</li>
<li>Chó mèo đang mang thai, hoặc sau khi đẻ.</li>
<li>Thú cưng mới sinh, sức khoẻ yếu</li>
<li>Trong thời gian huấn luyện, thi đấu</li>
<li>Mới ốm dậy, sau khi phẫu thuật</li>
</ul>
<p>Hãy đến ngay siêu thị thú cưng FamiPet để sắm những sản phẩm dinh dưỡng cho cún yêu của bạn!!</p>
<h3><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/346/633/files/gel-kem-an-dinh-duong-virbac-nutri-plus-120-5g.jpg?v=1555730844208" alt="Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus" data-thumb="original" /></h3>
<p>Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Nutri Plus Gel</p>
<h2><strong>Công Dụng Sản Phẩm</strong></h2>
<p>Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus bổ sung đầy đủ các dưỡng chất, cung cấp năng lượng cùng tất cả các vitamin và khoáng chất cần thiết cho chó, mèo vật cưng của bạn:</p>
<p>+ Sản phẩm gel dinh dưỡng cho chó chứa nhiều chất béo và carbonhydrate dạng dễ tiêu hóa giúp chó con, mèo con mau lớn.</p>
<p>+ Hỗ trợ sức khỏe chó mẹ mang thai, tăng lượng sữa, chất lượng sữa đảm bảo.</p>
<p>+ Bồi bổ cơ thể chó nghiệp vụ, chó săn.</p>
<p>+ Tăng cường sức khỏe cho chó bị thương, chó bị ốm, chó sau phẫu thuật,…</p>
<p><em><strong>Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus</strong></em> vị thơm, rất ngon miệng cho chó và mèo. Điểm khác biệt của kem ăn dinh dưỡng này với các loại thức ăn cho chó mèo khác là sử dụng các chất dinh dưỡng có nguồn gốc động vật, cho phép chuyển đổi dễ dàng hơn và nhanh hơn các chất dinh dưỡng thành năng lượng.</p>
<h3><b>Hướng Dẫn Sử Dụng </b><strong>Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus</strong></h3>
<p>+ Cung cấp qua đường miệng. Có thể cho ăn trực tiếp hoặc trộn trong thực phẩm.</p>
<p>+ Cách nhiều người chọn nhát là trộn chung <em><strong>Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus </strong></em>trong thức ăn của &#8220;boss&#8221;. Điều này sẽ khiến các bé ăn dễ hơn, hương vị hấp dẫn sẽ kích thích khẩu vị của chúng.</p>
<p>+ Để dễ cho ăn, trước tiên nên cho trực tiếp vào miệng thú một lượng nhỏ Nutri-plus gel, khi thú đã quen, cho ăn theo liều lượng trên. <em><strong>Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus</strong></em> có thể dùng từ 3 &#8211; 5 ngày.</p>
<h4><strong>Liều Dùng</strong></h4>
<p>1 &#8211; 2 muỗng canh cho 5 kg thể trọng/ngày (khoảng 10 cm khi bơm thuốc ra khỏi ống). Trong trường hợp thú bị quá suy nhược hoặc đang hồi sức, Nutri-plus gel có thể dùng như là một nguồn thức ăn duy nhất với liều 2 &#8211; 4 muỗng canh/ 5 kg thể trọng mỗi ngày.</p>
<h2><b>Thông Tin Thương Hiệu Virbac</b></h2>
<p>Sản phầm <em><strong>Gel Kem Ăn Dinh Dưỡng Virbac Nutri Plus </strong></em>thuộc công ty Virbac. Đây là công ty đa quốc gia, ra đời năm 1968 tại Pháp. Hiện tại có 28 chi nhánh trên toàn thế giới và có tất cả 6 nhà máy. Riêng khu vực Châu Á gồm các nước như Nhật, Hàn Quốc, Phillipines, Thái lan, Đài Loan, Trung Quốc  và 1 nhà máy đặt tại Virbac Việt Nam.</p>
<p><strong>Virbac Việt Nam</strong> được thành lập ngày 18/8/1997. Hiện tại Virbac Việt Nam có khoảng 165 nhân viên.</p>
<p>&#8211; Chức năng chính của công ty: Cung cấp thuốc dùng trong thú y gồm thuốc bột, thuốc tiêm, thuốc nước và vaccine cho gia súc, gia cầm, thú cưng và thủy sản.</p>
<p>&#8211; Văn phòng giao dịch đặt tại TP.HCM gồm các bộ phận như Hành Chánh-Quản Trị, Kinh Doanh, Tiếp Thị, Cung Ứng Phân Phối, Đăng Ký &amp; Phát triển Sản Phẩm và Nhân Sự.</p>
<h3><strong>Nhà máy Virbac Việt Nam</strong></h3>
<p>&#8211; Hoạt động từ tháng 9/1999, tọa lạc tại Khu Công Nghiệp Sông Mây, huyện Trảng Bom, tỉnh Đồng Nai. Virbac Việt Nam tự hào là Nhà máy đã đạt được chứng chỉ “tiêu chuẩn sản xuất tốt (GMP) của Châu Âu”.</p>
<p>&#8211; Nhà máy Virbac Việt Nam bao gồm các bộ phận Sản Xuất, Kiểm Nghiệm, Cung Ứng, Bảo Trì, Đảm Bảo chất lượng chuyên sản xuất các sản phẩm phục vụ khách hàng trong và ngoài nước cũng như xuất khẩu sang nhiều nước khu vực Châu Á như, HongKong, Malaysia, Indonesia, Philippines, Trung Quốc , Thái Lan, Ấn Độ, Hàn Quốc…</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/gel-kem-an-dinh-duong-virbac-nutri-plus/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Đồ dùng cho mèo giá rẻ cho thú cưng của bạn</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-dung-cho-meo/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-dung-cho-meo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 08:07:08 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=226</guid>

					<description><![CDATA[Thông Tin Sản Phẩm đồ dùng cho mèo Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm Xuất xứ vật dụng cho mèo &#8211; Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm TMl à sản phẩm gel dinh dưỡng cho cho mèo. Sản phẩm giúp bổ sung dinh dưỡng, ngăn [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Thông Tin Sản Phẩm đồ dùng cho mèo Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm</strong></h2>
<h2 style="margin-bottom: 0.540791em;"></h2>
<h2><strong>Xuất xứ vật dụng cho mèo</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class=" wp-image-424 aligncenter" src="https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/wp-content/uploads/2021/07/do-dung-cho-meo.jpg" alt="đồ dùng cho mèo" width="293" height="352" /></p>
<p>&#8211; Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm TMl à sản phẩm gel dinh dưỡng cho cho mèo. Sản phẩm giúp bổ sung dinh dưỡng, ngăn ngừa rụng lông ở thú cưng. Sản phẩm <strong>đồ dùng cần thiết cho mèo</strong> được sản xuất bởi công ty Virbac. Đây là 1 trong những công ty chuyên sản xuất các sản phẩm thú y thành lập tại Pháp.</p>
<p>&#8211; Với nguồn gốc rõ ràng, chính xác như vậy, bạn sẽ hoàn toàn an tâm về chất lượng của sản phẩm.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/lptRA0aH1EpCafcT8h" width="343" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/TikTokFrance-bonjour-salut-bonsoir-lptRA0aH1EpCafcT8h" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>
<h2><strong>Đặc Điểm Sản Phẩm Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class=" wp-image-425 aligncenter" src="https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/wp-content/uploads/2021/07/thuoc-cho-meo.jpg" alt="thuốc cho mèo" width="338" height="406" /></p>
<p>&#8211; Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm TM cung cấp các axit béo thiết yếu từ nhóm omega 3 và omega 6 có nguồn gốc từ thiên nhiên. Với tỷ lệ lý tưởng 1:5, đảm bảo điều trị hiệu quả và kéo dài cho da lông bị hư hại. Sản phẩm giúp giảm rụng lông và làm lành vết thương trên da<br />
<iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/FsARx9NItZU" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>&#8211; Bên cạnh đó, sản phẩm còn chứa một hàm lượng đậm đặc axit béo, cung cấp đến 178mg EFA/kg/ngày.</p>
<p>&#8211; Vitamin A và E có trong Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm TM giúp kiểm soát các bệnh khác nhau trên da. Đặc biệt là bệnh dị ứng với 2 tác động, phục hồi sự hoàn thiện của da và điều tiết sự viêm nhiễm. Sản phẩm giảm sự tăng tiết chất nhờn trên da shop đồ chơi cho mèo</p>
<p>&#8211; Sản phẩm Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm TM giúp giảm các triệu chứng ngứa và dị ứng trên da do <strong><span style="text-decoration: underline;">thuốc của mèo</span></strong>.</p>
<p>&#8211; Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm TM còn hỗ trợ khả năng phòng vệ tự nhiên của thú cưng.</p>
<p>&#8211; Megaderm đựng trong các bao nhôm riêng biệt, thuận tiện khi sử dụng nhà vệ sinh cho mèo.</p>
<h2><strong>Hướng Dẫn Sử Dụng Đồ Dùng Cần Thiết cho mèo Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm</strong></h2>
<p><img class="aligncenter" src="https://bizweb.dktcdn.net/100/346/633/files/gel-an-dinh-duong-cho-cho-meo-duoi-10kg-virbac-megaderm-tm.jpg?v=1555745758000" alt="Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm TM" data-thumb="original" /></p>
<p>Sản phẩm <em><strong>Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm TM</strong></em> có thể cho ăn trực tiếp hoặc trộn với thức ăn.</p>
<p>Nếu trộn với thức ăn thì bạn nên cho một ít rồi tăng lên từng ngày. Tương tự với khi cho ăn trực tiếp. Chỉ nên bôi 1 ít lên miệng &#8220;boss&#8221; rồi sau đó cho ăn nhiều lên. Ngoài ra, bạn có thể tham khảo thêm cách dùng dưới đây.</p>
<p>Liều lượng: 1 gói (4ml) / 10kg thể trọng mỗi ngày.</p>
<p>Kiểm soát các bệnh trên da<strong><em>:</em></strong> cho ăn mỗi ngày, trong 4-8 tuần.</p>
<p>Duy trì da lông khỏe<strong><em>:</em></strong> cho ăn mỗi 2 ngày, trong 4-8 tuần.</p>
<h3><b>Thông Tin Thương Hiệu Virbac</b></h3>
<p>Sản phầm đồ dùng cho mèo Gel Ăn Dinh Dưỡng Cho Chó Mèo Dưới 10kg Virbac Megaderm TM<em><strong> </strong></em>thuộc công ty Virbac. Đây là công ty đa quốc gia, ra đời năm 1968 tại Pháp. Hiện tại có 28 chi nhánh nhà cho mèo trên toàn thế giới và có tất cả 6 nhà máy. Riêng khu vực Châu Á gồm các nước như Nhật, Hàn Quốc, Phillipines, Thái lan, Đài Loan, Trung Quốc  và 1 nhà máy đặt tại Virbac Việt Nam.</p>
<p>Virbac Việt Nam được thành lập ngày 18/8/1997. Hiện tại Virbac Việt Nam có khoảng 165 nhân viên.</p>
<p>&#8211; Chức năng chính của công ty: Cung cấp <strong><span style="text-decoration: underline;">đồ chơi cho mèo</span></strong> thuốc dùng trong thú y gồm thuốc bột, thuốc tiêm, thuốc nước và vaccine cho gia súc, gia cầm, thú cưng và thủy sản.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-dung-cho-meo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Viên Bổ Sung Canxi &#8211; Phốt Pho PetAg Cho Chó Mèo</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vien-bo-sung-canxi-phot-pho-petag-cho-cho-meo/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vien-bo-sung-canxi-phot-pho-petag-cho-cho-meo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 08:05:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=224</guid>

					<description><![CDATA[Viên bổ sung canxi phốt pho PetAg cho thú cưng Viên bổ sung canxi phốt pho PetAg là sản phẩm thực phẩm chức năng cho chó mèo. Với công thức hỗ trợ dinh dưỡng tối ưu giúp chắc khỏe khung xương và chó mèo phát triển sức vóc theo lứa tuổi. Thông tin sản phẩm: [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Viên bổ sung canxi phốt pho PetAg cho thú cưng<br />
Viên bổ sung canxi phốt pho PetAg là sản phẩm thực phẩm chức năng cho chó mèo. Với công thức hỗ trợ dinh dưỡng tối ưu giúp chắc khỏe khung xương và chó mèo phát triển sức vóc theo lứa tuổi.<br />
Thông tin sản phẩm:<br />
&#8211; Hãng sản xuất: PetAg<br />
&#8211; Xuất xứ: Mỹ<br />
&#8211; Quy cách đóng gói:  Hộp 50 viên.<br />
Thành phần dinh dưỡng tiêu chuẩn:<br />
Canxi &#8230;..360mg.<br />
Photpho&#8230; 250mg.<br />
Vitamin D3 &#8230;. 245IU.<br />
Đặc điểm nổi bật của viên hỗ trợ bổ sung canxi phốt pho PetAg:<br />
&#8211; Viên bổ sung canxi phốt pho PetAg là thực phẩm được chọn nhiều tại Mỹ trong chăm sóc các vấn đề về khung xương cho thú cưng.<br />
&#8211; Canxi phốt pho PetAg với công thức cân bằng 3 thành phần: canxi, phốt pho và vitamin D, cần thiết cho quá trình phát triển khung xương ở thú cưng: chó mèo,…<br />
&#8211; Thiết kế dạng viên nén với mùi dễ dùng không gây cảm giác khó chịu cho chó mèo khi uống.<br />
&#8211; Hỗ trợ cải thiện các vấn đề về chó mèo còi xương , phát triển chậm, khung thân bé.<br />
&#8211; Hỗ trợ tăng khả năng hấp thụ canxi ở chó mèo.<br />
Hướng dẫn sử dụng viên uống canxi phốt pho PetAg cho chó mèo:<br />
Với chó:<br />
&#8211; Sử dụng để hỗ trợ bổ sung canxi hằng ngày: ½ viên/ 10kg thể trọng/ ngày.<br />
&#8211; Sử dụng để hỗ trợ cải thiện và chăm sóc sức khỏe xương, tổn thương xương khớp khác: 1 viên/ 10kg thể trọng/ ngày.<br />
Với mèo:<br />
&#8211; Sử dụng để duy trì và hỗ trợ bổ sung canxi: ¼  viên/ 2kg thể trọng/ ngày.<br />
&#8211; Sử dụng cho mèo thiếu canxi, liệt chân,…: ½ viên/ 2kg thể trọng/ ngày.<br />
Lưu ý khi sử dụng:<br />
&#8211; Sử dụng trước 10h sáng để tăng khả năng hấp thụ dinh dưỡng.<br />
&#8211; Chăm sóc sức khỏe tích cực với khả năng hỗ trợ tắm nắng hàng ngày cho chó mèo.<br />
&#8211; Luôn giữ vệ sinh môi trường sống và đồ dùng ăn uống hàng ngày cho chó mèo.<br />
&#8211; Trong quá trình sử dụng viên uống canxi phốt pho PetAg có bất cứ phản ứng bất thường nào, cần liên hệ chuyên gia để được hỗ trợ hướng giải quyết.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vien-bo-sung-canxi-phot-pho-petag-cho-cho-meo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
