<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham</link>
	<description>Family Pet</description>
	<lastBuildDate>Mon, 05 Jul 2021 08:39:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Top 10 đồ cho chó mèo được yêu thích nhất  2021 !</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/2021/07/05/top-10-do-cho-cho-meo-duoc-yeu-thich-nhat-2021/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/2021/07/05/top-10-do-cho-cho-meo-duoc-yeu-thich-nhat-2021/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Jul 2021 08:26:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Đồ cho chó mèo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?p=430</guid>

					<description><![CDATA[Hẳn là các tín đồ yêu động vật luôn muốn tìm cho PET của mình những phụ kiện thiệt chất. Tìm đâu shop bán phụ kiện đồ cho chó mèo vừa đẹp mà giá cả lại phải chăng. Còn chần chờ gì mà không tham khảo qua Top 10 shop bán phụ kiện thú cưng [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Hẳn là các tín đồ yêu động vật luôn muốn tìm cho PET của mình những phụ kiện thiệt chất. Tìm đâu shop bán phụ kiện <strong><em>đồ cho chó mèo</em></strong> vừa đẹp mà giá cả lại phải chăng. Còn chần chờ gì mà không tham khảo qua Top 10 shop bán phụ kiện thú cưng được yêu thích nhất hiện nay. Ở đây các bạn hoàn toàn có thể an tâm mua sắm cho PET của mình nhé!</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="480" height="320" src="https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/wp-content/uploads/2021/07/bang-ten-cho-thu-cung-1.jpg" alt=" đồ cho chó mèo" class="wp-image-431"/><figcaption> đồ cho chó mèo</figcaption></figure></div>



<p>Xem thêm: <a href="https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/s%E1%BA%A3n%20ph%E1%BA%A9m/bo-quan-lien-ao-lot-long-co-balo-cho-cho-meo/" data-type="URL" data-id="https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/s%E1%BA%A3n%20ph%E1%BA%A9m/bo-quan-lien-ao-lot-long-co-balo-cho-cho-meo/">đồ cho chó mèo</a></p>



<h1 class="has-text-align-center">Shop đồ cho chó mèo</h1>



<p>PET City trực thuộc công ty Veegroup nổi tiếng tại Việt Nam, đây là chuỗi chuyên cung cấp các phụ kiện dành cho chó mèo. Shop chuyên cung cấp các phụ kiện thú cưng cập nhật theo xu hướng mới, độc đáo, dễ thương và đẹp.</p>



<p>Các sản phẩm được cung cấp tại siêu thị thú cưng TPHCM nổi bật như: đồ chơi, quần áo, thức ăn, túi xách, thức ăn dinh dưỡng, đồ huấn luyện,….Đến từ các nhà sản xuất uy tín trên thế giới như Royal Canin, Forcans, Virbac, Davis,…những thương hiệu này luôn đánh giá cao về mặt chất lượng sản phẩm và dịch vụ.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/wp-content/uploads/2021/07/do-dung-cho-meo-1.jpg" alt="" class="wp-image-433" width="389" height="389"/></figure></div>



<h3>Các sản phẩm đồ cho chó mèo</h3>



<ul><li>Sản phẩm đến từ các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới</li><li>Mẫu mã đa dạng, chất lượng sản phẩm được đảm bảo, an tâm sử dụng cho thú cưng của mình</li><li>Dịch vụ chăm sóc khách hàng chu đáo: tư vấn mua hàng, tư vấn chọn sản phẩm, giao hàng miễn phí và đổi trả trong vòng 30 ngày.</li><li>Có nhiều chương trình khuyến mãi, tri ân khách hàng thường xuyên</li></ul>



<h1 class="has-text-align-center">Đồ cho chó mèo</h1>



<p>Tại Pet Mart cung cấp những phụ kiện thú cưng an toàn và tốt nhất, từ sản phẩm thức ăn đến sản phẩm chức năng đáp ứng tốt nhất nhu cầu dinh dưỡng cho thú cưng của bạn. Mọi giai đoạn của thú cưng yên tâm đã có Pet Mart đồng hành</p>



<p>Cửa hàng Pet Mart tại thành phố Hồ Chí Minh cung cấp đa dạng các sản phẩm phụ kiện dành cho thú cưng, dù ở mọi độ tuổi thú cưng của bạn cũng cần được vui chơi để phát triển một cách toàn diện.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="1880" height="1253" src="https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/wp-content/uploads/2021/07/pexels-photo-325185-1.jpeg" alt="" class="wp-image-436"/></figure></div>



<h1 class="has-text-align-center">Đồ cho chó mèo ở Sài Gòn</h1>



<p>Nổi tiếng với đa dạng mẫu mã, màu sắc và các sản phẩm chất lượng, PET Sài Gòn được đa số các tín đồ yêu thú cưng chọn để mua sắm. Ở đây cung cấp mọi mặt hàng từ thức ăn, quần áo, giày dép,…cùng những phụ kiện độc đáo khác cho bạn tha hồ chọn lựa.</p>



<p>Ngoài ra, shop thú cưng PET Sài Gòn còn nhận order các sản phẩm nhập khẩu từ nước ngoài như thức ăn, quần áo, phụ kiện, sữa tắm, dụng cụ ăn uống, dịch vụ chăm sóc sức khỏe, dịch vụ làm đẹp,…dành riêng cho thú cưng của bạn.</p>



<figure class="wp-block-embed aligncenter is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Loha Pet Shop bán Quần áo chó mèo - Thời trang thú cưng 2020" width="980" height="551" src="https://www.youtube.com/embed/3yR4K_t_ej4?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>4. Shop phụ kiện đồ cho chó mèo Happy Pet Care</strong></h2>



<p>Happy Pet Care tự hào mang đến dịch vụ chăm sóc thú cưng chất lượng bởi sự kết hợp giữa kiến thức chuyên môn và kinh nghiệm trong việc chăm sóc toàn diện.</p>



<p>Các dịch vụ tại Happy Pet Care:</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/wp-content/uploads/2021/07/1-7790aa19-e6af-4f51-ac84-d56f1e3721d2-1.jpg" alt="" class="wp-image-437" width="378" height="378"/><figcaption>tả chỏ chó mèo</figcaption></figure></div>



<ul><li>Vệ sinh cơ thể cho thú cưng&nbsp;</li><li>Khám tổng quát và điều trị bệnh</li><li>Các dịch vụ làm đẹp: cắt tải lỏng, tắm theo yêu cầu…</li><li>Ngoài dịch vụ chăm sóc thú cưng được yêu thích, Happy Pet Care còn cung cấp những sản phẩm phụ kiện như xà phòng tắm, quần áo, vòng cổ,…</li></ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/2021/07/05/top-10-do-cho-cho-meo-duoc-yeu-thich-nhat-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
