<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Phụ kiện cho mèo &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/shop-cho-meo/phu-kien-cho-meo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham</link>
	<description>Family Pet</description>
	<lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 08:00:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Dây Dắt Vòng Cổ Cho Chó Mèo 1.5cm</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-vong-co-cho-cho-meo-1-5cm/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-vong-co-cho-cho-meo-1-5cm/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 07:59:59 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=222</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Dây Dắt Vòng Cổ Cho Chó Mèo 1.5cm &#8211; Dây Dắt Vòng Cổ Cho Chó Mèo 1.5cm rất chắc chắn và thiết kế dày dặn cho độ bền cao, đồng thời tạo cảm giác êm ái khi đeo. Sản phẩm này rất an toàn với thú cưng của bạn. &#8211; Vòng cổ có thể [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Dây Dắt Vòng Cổ Cho Chó Mèo 1.5cm</strong></h2>
<p>&#8211; Dây Dắt Vòng Cổ Cho Chó Mèo 1.5cm rất chắc chắn và thiết kế dày dặn cho độ bền cao, đồng thời tạo cảm giác êm ái khi đeo. Sản phẩm này rất an toàn với thú cưng của bạn.</p>
<p>&#8211; Vòng cổ có thể thay đổi kích cỡ, kéo rộng thụ hẹp lại cho thú cưng thoải mái. Bạn có thể dễ quản lý các chú cún hiếu động và tinh nghịch hơn.</p>
<p>&#8211; Thiết kế Dây Dắt Vòng Cổ Cho Chó Mèo 1.5cm có khóa bấm giúp bạn dễ dàng đeo hoặc tháo mở dây và vòng một cách nhanh chóng</p>
<p>&#8211; Kiểu dáng và màu sắc đẹp, hấp dẫn thú cưng nhà bạn, chất liệu bền, chắc chắn. Có rất nhiều kiểu dáng, màu sắc để bạnt ha hồ lựa chọn cho thú cưng nhà mình.</p>
<p>&#8211; Sản phẩm dây dắt chó có sẵn và được bán giá tốt nhất tại cửa hàng thú cưng FamiPet</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/day-dat-vong-co-cho-cho-meo-1-5cm-min.jpg?v=1550455435793" alt="Dây Dắt Vòng Cổ Cho Chó Mèo 1.5cm" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-vong-co-cho-cho-meo-1-5cm/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vong-co-hoa-cao-cap-cho-cho-meo/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vong-co-hoa-cao-cap-cho-cho-meo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 07:56:08 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=216</guid>

					<description><![CDATA[Thông Tin Sản Phẩm Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo Xuất xứ: Thượng Hải Chất liệu: Vải Màu sắc: Đa dạng Ưu Điểm Của Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo là 1 phụ kiện không thể thiếu đối với mỗi chú thú cưng. Với nhiều màu sắc và hoạ tiết [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Thông Tin Sản Phẩm Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo</strong></h2>
<p><strong>Xuất xứ:</strong> Thượng Hải</p>
<p><strong>Chất liệu: </strong>Vải</p>
<p><strong>Màu sắc:</strong> Đa dạng</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/346/633/files/10.png?v=1552983533645" alt="Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo" data-thumb="original" /></p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/346/633/files/a6.png?v=1552985112131" alt="Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo" data-thumb="original" /><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/346/633/files/a2.png?v=1552985124439" alt="Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo" data-thumb="original" /></p>
<h3><strong>Ưu Điểm Của Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo</strong></h3>
<ul>
<li>Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo là 1 phụ kiện không thể thiếu đối với mỗi chú thú cưng.</li>
<li>Với nhiều màu sắc và hoạ tiết hoa tinh xảo, bắt mắt giúp chủ nhân lựa chọn, vòng cổ hoa sẽ giúp tất cả các bạn chó mèo trở nên xinh xắn, đáng yêu hơn bao giờ hết!</li>
<li>Vòng cổ cũng rất tiện lợi với tất cả các chú chó mèo. Bạn hoàn toàn có thể chỉnh được độ rộng, chật của vòng cổ, giúp thú cưng cử dộng dễ dàng hơn.</li>
<li>Ngoài ra, Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo còn gắn thêm nơ trông rất xinh xắn, thu hút mọi ánh nhìn từ các chú thú cưng khác.</li>
<li>Được làm từ các chất liệu thân thiện, sản phẩm Vòng Cổ Hoa Cao Cấp Cho Chó Mèo rất an toàn với thú cưng. Bạn cũng không cần lo lắng về việc chất lượng của sản phẩm bởi các thành phần đều đã đạt chỉ tiêu an toàn với thú cưng.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vong-co-hoa-cao-cap-cho-cho-meo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dây dắt yếm tròn cho chó mèo</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-yem-tron-cho-cho-meo/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-yem-tron-cho-cho-meo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 07:48:53 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=211</guid>

					<description><![CDATA[THÔNG TIN SẢN PHẨM Kích thước: dài 120cm Bản Rộng: &#8211; 0.6cm Dành cho chó mèo 2-4kg &#8211; 0.8cm Dành Cho Chó mèo 5-8kg &#8211; 1.0cm Dành Cho Chó mèo 9-15kg &#8211; 1.2cm Dành Cho Chó mèo 15-25kg &#8211; Tiện lợi, dễ sử dụng: Dây dắt chó kèm yếm. ngực và tay cầm trợ lực [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>THÔNG TIN SẢN PHẨM</strong></h2>
<p>Kích thước: dài 120cm<br />
Bản Rộng:<br />
&#8211; 0.6cm Dành cho chó mèo 2-4kg<br />
&#8211; 0.8cm Dành Cho Chó mèo 5-8kg<br />
&#8211; 1.0cm Dành Cho Chó mèo 9-15kg<br />
&#8211; 1.2cm Dành Cho Chó mèo 15-25kg<br />
&#8211; Tiện lợi, dễ sử dụng: Dây dắt chó kèm yếm. ngực và tay cầm trợ lực là sản phẩm thích hợp để thú cưng luôn bên bạn. Bạn có thể thoải mái dạo bộ, đi chơi, đi mua sắm… và có những phút giây thư giãn mà không lo phải luôn để mắt đến thú nuôi của mình bị chạy lạc mất hoặc đơn giản là không ở trong vòng kiểm soát của bạn.<br />
&#8211; Thiết kế khóa bấm của dây dắt chó giúp bạn chỉ cần vài thao tác đơn giản để đeo dây hoặc tháo mở dây và vòng một cách nhanh chóng.<br />
&#8211; Bên cạnh đó, dây dắt chó có thiết kế tạo sự chắc chắn để thú cưng của bạn được kiểm soát dễ hơn, nhất là với những chú chó tinh nghịch, hiếu động, ưa quậy phá. Phần dây xoắn được thiết kế tiện lợi giúp bạn dễ dàng điều chỉnh độ dài của dây dắt chó theo ý thích.</p>
<p>ĐẶC ĐIỂM NỔI BẬT<br />
&#8211; Hình thức đẹp mắt, màu sắc tươi sáng của dây dắt chó còn rất phù hợp, giúp tô điểm thêm vẻ đẹp của các chú chó kể cả với các màu lông khác nhau.<br />
&#8211; Bền chắc, giá hợp lý: Chất liệu vải dù giúp dây dắt chó có yếm và tay cầm trợ lực có sự chắc chắn, tạo độ bền rất cao so với các sản phẩm dây dắt chó làm bằng chất liệu khác. Bên cạnh đó thiết kế dày dặn cũng tăng thêm độ bền của dây dắt chó và tạo cảm giác thoải mái, êm ái cho thú cưng của bạn.</p>
<p>Ghi chú:<br />
* Màu sắc thực tế có thể thay đổi đôi chút so với hình ảnh trực tuyến do cài đặt màu màn hình.<br />
* Vui lòng cho phép độ lệch đo lường nhỏ cho dữ liệu, do đo thủ công.<br />
* Vui lòng để lại lời nhắn nếu sản phẩm có một số vấn đề.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-yem-tron-cho-cho-meo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-choi-vai-bo-cho-thu-cung/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-choi-vai-bo-cho-thu-cung/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:38:37 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=178</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng chính là sản phẩm sẽ giúp thoả mãn thói quen gặm, cắn của thú cưng. Các bé chó mèo thích gặm đồ đạc trong nhà sẽ rất thích thú với món đồ chơi này. Sản phẩm được làm từ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</strong></h2>
<p><strong>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</strong> chính là sản phẩm sẽ giúp thoả mãn thói quen gặm, cắn của thú cưng. Các bé chó mèo thích gặm đồ đạc trong nhà sẽ rất thích thú với món đồ chơi này. Sản phẩm được làm từ những chất liệu an toàn vì thế sẽ không ảnh hưởng tới chó mèo. Đặc biệt, với hình thù những chú mèo đáng yêu, đây chắc chắn sẽ là món đồ chơi ưa thích của &#8220;boss&#8221;.</p>
<p>Sản phẩm <strong>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng </strong>có sẵn và được bán với giá tốt nhất tại siêu thị cho thú cưng FamiPet.</p>
<h3><strong>Thiết Kế Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</strong></h3>
<p>Được làm từ vải bố và được nhồi bông thiên nhiên, đảm bảo <strong>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng </strong>không gây hại cho chó mèo. Các bé có thể gặm cả ngày mà không bị ảnh hưởng tới sức khoẻ. Với kích thước nhỏ gọn 12,6 x 5,3cm, bạn có thể mang món đồ chơi này đi khắp nơi cho &#8220;boss&#8221;.</p>
<p><strong>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng </strong>được may rất gọn gàng, các đường chỉ đều ẩn vào trong. Điều này sẽ tạo kết cấu chắc chắn hơn, chó mèo khó có thể cắn rách được. Ngoài ra, tạo hình sản phẩm hình những chú mèo đáng yêu sẽ rất thu hút &#8220;boss&#8221;!</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/do-choi-meo-vai-bo-cho-cho-meo.jpg?v=1557850283993" alt="Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng" /></p>
<h2><strong>Ưu Điểm Của Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</strong></h2>
<p><strong>&#8211; Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</strong> làm từ vải bố có độ bền cao nên vật nuôi rất khó cắn đứt. Đồng thời vẫn đảm bảo sở thích nhai gặm của &#8220;boss&#8221;, giúp chúng không cắn phá đồ đạc trong nhà bạn. Sản phẩm được làm từ chất liệu đảm bào an toàn, không ảnh hưởng tới thú cưng.</p>
<p>&#8211; Tạo hình mèo rất xinh xắn, đáng yêu. Có rất nhiều màu sắc bắt mắt, hấp dẫn các bạn thú cưng.</p>
<p>&#8211; Món đồ chơi này sẽ giúp thú cưng không còn cắn đồ đạc trong nhà nữa.</p>
<p>&#8211; Đây cũng có thể coi như là đồ huấn luyện chó. Chỉ việc ném ra xa là chó đã rất hứng thú chạy ngay để bắt lấy rồi.</p>
<p>&#8211; Đặc biệt, <strong>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng </strong> còn giúp làm sạch răng cho chó mèo. Khi gặm đồ chơi, các sợi vải có khả năng làm sạch răng miệng của chúng. Giúp loại bỏ các mảng bám trên răng.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-choi-vai-bo-cho-thu-cung/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-tu-dong-cho-cho-meo/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-tu-dong-cho-cho-meo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:20:12 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=149</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo  Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo chính là phụ kiện không thể thiếu khi cho chó ra ngoài chơi. Sản phẩm này sẽ giúp bạn quản lý các bé dễ dàng hơn. Đồng thời cũng rất tiện lợi và gọn nhẹ, bạn có thể [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo </strong></h2>
<p><strong>Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo </strong>chính là phụ kiện không thể thiếu khi cho chó ra ngoài chơi. Sản phẩm này sẽ giúp bạn quản lý các bé dễ dàng hơn. Đồng thời cũng rất tiện lợi và gọn nhẹ, bạn có thể mang theo trong các chuyến đi chơi xa.</p>
<p>Sản phẩm có sẵn và được bán với giá tốt nhất tại siêu thị cho thú cưng FamiPet</p>
<h3><strong>Chất Liệu Của Dây Dắt Tự Động Nhiều Màu Cho Chó Mèo</strong></h3>
<p>Sản phẩm được làm từ những chất liệu an toàn, thân thiện với thú cưng. Các chất liệu tạo ra sản phẩm đều được kiểm nghiệm, phù hợp cho chó mèo. <strong>Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo </strong>sử dụng thành phần chủ yếu là nhựa tự nhiên và dây cao su. Chất liệu không gây hại cho chó mèo, không có chất hoá học, đảm bảo an toàn cho cả người sử dụng và thú cưng.</p>
<p>Phần tay cầm được gia cố chắc chắn, giúp bạn cầm chắc tay mà vẫn không bị đau, tê tay. Chất liệu dây cao su có độ co dãn cao, có thể điều chỉnh dài ngắn khác nhau. Móc bằng kim loại đảm bảo chắc chắn, có độ bền cao.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/day-dat-tu-dong.jpg?v=1557765472303" alt="Dây Dắt Tự Động Nhiều Màu Cho Chó Mèo" /></p>
<h2><strong>Ưu Điểm &amp; Công Dụng Của Dây Dắt Tự Động Nhiều Màu Cho Chó Mèo</strong></h2>
<p>&#8211; Dây dắt tự động nhiều màu cho chó mèo sẽ giúp bạn điều khiển chó mèo một cách dễ dàng, tiện lợi. Tay cầm bằng nhựa giúp bạn không bị đau tay. Chất liệu bền, bạn hoàn toàn có thể yêu tâm về độ bền của loại dây dắt tự động này,</p>
<p><strong>&#8211; Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo </strong>sử dụng chất liệu bền chắc và tay cầm được thiết kế tinh xảo. Sản phẩm rất an toàn và tiện dụng. Loại dây dắt này có nút bấm tự động và có thể thay đổi chiều dài dây. Việc này sẽ giúp bạn tiện lợi hơn rất nhiều khi dắt chó mèo đi dạo.</p>
<p>&#8211; Chất liệu dây bền, chắc, dày dặn cho độ bền cao, đồng thời tạo cảm giác êm ái khi đeo</p>
<p>&#8211; Thiết kế móc khóa lưng dễ dàng đeo, tháo mở một cách nhanh chóng</p>
<p>&#8211; An toàn không làm đau, trầy da, rụng lông cún như dây dắt thông thường</p>
<p>&#8211; Thiết kế dây có thể thay đổi chiều dài tự động, bạn sẽ không mất công chỉnh lại dây, dây thu gọn nhanh sẽ tránh bị vướng, chú chó cũng có thể thoải mái chạy nhảy hơn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-tu-dong-cho-cho-meo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
