<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Y tế &amp; Thuốc cho chó &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/shop-cho-cho/y-te-thuoc-cho-cho/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham</link>
	<description>Family Pet</description>
	<lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 10:02:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vong-co-tri-ve-ran-cho-cho-meo-bioline/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vong-co-tri-ve-ran-cho-cho-meo-bioline/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 08:15:53 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=232</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline Sản phẩm Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline có tác dụng lớn trong việc điều trị ve rận ở chó mèo. Đồng thời cũng ngăn ngừa sự phát triển ký sinh trùng ở chó mèo. Sản phẩm có sẵn và được bán [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong></h2>
<p>Sản phẩm <strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline </strong>có tác dụng lớn trong việc điều trị ve rận ở chó mèo. Đồng thời cũng ngăn ngừa sự phát triển ký sinh trùng ở chó mèo.</p>
<p>Sản phẩm có sẵn và được bán với giá tốt nhất tại <a href="http://famipet.vn/" target="_blank" rel="noopener">siêu thị thú cưng FamiPet</a>.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/vong-tri-ve-ran-cho-cho-meo.jpg?v=1557767943840" alt="Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline" /></p>
<h3><strong>Xuất Xứ </strong></h3>
<p><strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline </strong>là sản phẩm thuốc trị ve chó có xuất xứ từ Mỹ. Đây là sản phẩm của thương hiệu Bioline. Là một công ty có danh tiếng trong sản xuất các sản phẩm cho thú cưng, Bioline chắc chắn sẽ làm bạn hài lòng với chất lượng của <strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline.</strong></p>
<h3><strong>Thành Phần Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong></h3>
<p><strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong> chủ yếu có chứa thành phần chính là chất Amitraz. Đây là một hoạt chất có chứa công thức trị ghẻ, ve rận trên thú cưng cực kì hiệu quả.</p>
<p>Bên cạnh đó, <strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong> thường chứa một chất khác mang tên margosa. Chất này được chiết xuất từ cây sầu đâu, một loại chất có nhiều tác dụng trong điều trị ve rận và trống oxy hóa hữu hiệu.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/anh-sp-38.jpg?v=1557768023220" alt="Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline" /></p>
<h3><strong>Cơ Chế Hoạt Động </strong></h3>
<p>Các thành phần hoạt động đặc biệt là hoạt chất margosa được tiết ra liên tục và lan truyền qua các lông và da khi đeo. Hoạt động như một thay thế tự nhiên với các dược phẩm hóa học giúp phòng, chống ve, rận, bọ chét và các ký sinh trùng hiệu quả.</p>
<p><strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong> thích hợp với vật nuôi 12 tuần tuổi trở lên.</p>
<p>Hiệu quả sử dụng kéo dài đến 3 tháng và an toàn với sức khỏe thú nuôi.</p>
<h2><strong>Cách Sử Dụng Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong></h2>
<ul>
<li>Buộc <strong>Vòng Cổ Trị Ve Rận Cho Chó Mèo Bioline</strong> quanh cổ của chó, mèo, điều chỉnh cho vừa vặn thoải mái (dùng 2 ngón tay đặt giữa vòng đeo vào cổ chó, mèo đang lớn, nên dự trù nới rộng vòng cho phù hợp và cắt bỏ phần thừa của vòng).</li>
<li>Để bảo vệ thú được liên tục, nên thay vòng mỗi 2-3 tháng. Vòng cổ nên được đeo thường xuyên và không ảnh hưởng bởi nước hay độ ẩm.</li>
<li>Tuy nhiên nên tháo vòng mỗi khi tắm chó và đeo vào khi lông và da chó đã khô.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/vong-co-tri-ve-ran-cho-cho-meo-bioline/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thực phẩm bổ sung khoáng chất và các loại axit amin cho chó &#8211; Chibi Powder</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuc-pham-bo-sung-khoang-chat-va-cac-loai-axit-amin-cho-cho-chibi-powder/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuc-pham-bo-sung-khoang-chat-va-cac-loai-axit-amin-cho-cho-chibi-powder/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 07:05:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=188</guid>

					<description><![CDATA[Chó lười ăn thường rất hay xảy ra và là nguyên nhân dẫn tới suy dinh dưỡng, ốm yếu. Lúc này bạn cần phải điều chỉnh lại chế độ ăn, kèm theo bổ sung các chất khoáng cần thiết cho chó. Chibi Power là bột khoáng chất rất tốt và là lựa chọn hoàn hảo [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Chó lười ăn thường rất hay xảy ra và là nguyên nhân dẫn tới suy dinh dưỡng, ốm yếu. Lúc này bạn cần phải điều chỉnh lại chế độ ăn, kèm theo bổ sung các chất khoáng cần thiết cho chó. Chibi Power là bột khoáng chất rất tốt và là lựa chọn hoàn hảo cho chó lúc này<br />
Khuyến nghị dùng trong các trường hợp sau:<br />
&#8211; Chó lười ăn, kém hấp thụ, suy dinh dưỡng, rối loạn tiêu hóa do loạn khuẩn đường ruột hoặc do dùng kháng sinh lâu ngày.<br />
&#8211; Chó trong giai đoạn cần bổ sung dưỡng chất, tăng cường cơ bắp.<br />
&#8211; Chó trong giai đoạn phục hồi sau điều trị. Liều dùng:<br />
&#8211; Chó tăng dinh dưỡng: 10gram/10kg thể trọng/lần. Ngày 1-3 lần<br />
&#8211; Hỗ trợ phát triển cơ bắp: 20-50gram/10kg thể trọng/ngày.<br />
&#8211; Dùng ngay sau khi luyện tập.<br />
&#8211; Hỗ trợ dựng tai cho các giống chó<br />
&#8211; Ở các giống chó săn, chó nghiệp vụ, chó đua, chó giống đang hoạt động: giúp điều hoà tim mạch, ngăn ngừa các bệnh yếu xương, loãng xương, tạo cục máu đông khi tập luyện và thi đấu.<br />
&#8211; Ở chó mẹ mang thai và nuôi con: giúp phôi thai phát triển khoẻ mạnh, giúp chó mẹ khoẻ mạnh và nhiều sữa<br />
&#8211; Đối với chó già: Bổ sung sự thiếu hụt canxi do các bệnh thận và tiêu hoá.Ở chó, mèo con: Giúp mau lớn, tinh khôn.<br />
&#8211; Lưu ý: Không dùng cho chó ăn dặm được chăm sóc bằng thức ăn dinh dưỡng. Xuất xứ: Công Ty BioVet &#8211; Viêt nam</p>
<p>HƯỚNG DẪN SỬ DỤNG : BỘT KHOÁNG DINH DƯỠNG CHIBI POWDER</p>
<p>&#8211; Cấp qua đường miệng. Có thể cho ăn trực tiếp hoặc trộn trong thức ăn hằng ngày .Liều dùng:<br />
&#8211; Trong giai đoạn tăng trưởng:<br />
&#8211; Chó dưới 25kg: 1/4 muỗng cafe cho 5kg thể trọng mỗi ngày<br />
&#8211; Chó trên 25kg : 1/2 muỗng cafe cho 5kg thể trọng mỗi ngày.<br />
&#8211; Trong giai đoạn mang thai và nuôi con:<br />
&#8211; Chó mang thai: (ngay sau khi giao phối cho tới 8 tuần ) 1/4muỗng cafe cho 5kg thể trọng mỗi ngày<br />
&#8211; Chó nuôi con: ngay sau khi sanh cho tới khi cai sữa cho con: 1/2 muỗng cafe cho 5kg thể trọng mỗi ngày .Liều duy trì :<br />
&#8211; Trong tất cả các giai đoạn để tăng cường sức lực và lấy lại năng lượng (chó săn) và tái tạo vitamin và khoáng chất, phục hồi sau khi bệnh, giải phẫu1/2 muỗng cafe cho 10kg thể trọng liên tục trong 1 tuần mỗi tháng</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuc-pham-bo-sung-khoang-chat-va-cac-loai-axit-amin-cho-cho-chibi-powder/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dung Dịch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/dung-dich-ve-sinh-mat-cho-cho-budlebudle/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/dung-dich-ve-sinh-mat-cho-cho-budlebudle/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 07:01:22 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=186</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle là sản phẩm thuốc giúp loại bỏ bụi bản và diệt vi khuẩn, đem đến cho thú cưng đôi mắt tinh anh. Dung dịch còn tăng cường miễn dịch cho mắt, ngăn ngừa vi khuẩn, vi trùng. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle</strong></h2>
<p><strong>Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle </strong>là sản phẩm thuốc giúp loại bỏ bụi bản và diệt vi khuẩn, đem đến cho thú cưng đôi mắt tinh anh. Dung dịch còn tăng cường miễn dịch cho mắt, ngăn ngừa vi khuẩn, vi trùng. Sản phẩm có xuất xứ, nguồn gốc rõ ràng. Cùng với đó là thành phần các chất đều được kiểm duyệt an toàn. Vì vậy, bạn hoàn toàn an tâm cho chú chó của mình sử dụng <strong>Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle.</strong></p>
<h3><strong>Xuất Xứ Sản Phẩm Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle</strong></h3>
<p>Sản phẩm <strong>Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle </strong>được nhập khẩu trực tiếp từ Hàn Quốc. Đây là dòng sản phẩm của công ty L&#8217;OCEAN, một trong những thương hiệu chăm sóc thú cưng hàng đầu Hàn Quốc. Với những chứng nhận an toàn, bạn không cần phải lo lắng về chất lượng của sản phẩm.</p>
<h3><strong>Cách Sử Dụng &amp; Bảo Quản </strong></h3>
<p>Cách sử dụng <strong>Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle </strong>đã ghi rõ trên bao bì sản phẩm. Bạn nên đọc kỹ hướng dẫn sử dụng trước khi dùng nhé! Nếu còn thắc mắc gì, hãy tham khảo ý kiến của bác sỹ thú y. Hoặc nhờ sự tư vấn từ người bán để nắm rõ cách sử dụng. Sau đây, FamiPet sẽ chia sẻ đến bạn cách sử dụng <strong>Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle.</strong></p>
<p>Dùng bông thấm vào dung dịch và lau nhẹ nhàng sạch các vết bẩn ở mắt. Cần cẩn thận nhẹ nhàng để tránh làm tổn thương đôi mắt bé nhỏ của những con vật cưng đáng yêu!</p>
<p><strong>BẢO QUẢN:</strong> Bảo quản sản phẩm ở nơi khô ráo thoáng mát. Tránh ánh nắng mặt trời, bảo quản ở nhiệt độ phòng.</p>
<h2><strong>Thành Phần Của Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle</strong></h2>
<p><strong>Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle</strong> được hoàn thiện bởi công thức độc đáo. Với các thành phần hữu cơ thiên nhiên và các nguyên liệu được nghiên cứu kỹ càng từ y học cổ truyền Phương Đông và đã được cấp chứng nhận của tổ chức Ecocert của Pháp.</p>
<p><strong>Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle </strong>là sự tổng hợp của nhiều thành phần. Nhưng tất cả đều là thành phần tự nhiên có lợi cho sức khỏe như hạt jojoba, hoa cúc, lá cây bách hương trắng, củ gừng, trái bơ, nha đam, hạt óc chó…</p>
<h3><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/346/633/products/budle-budle-dung-dich-ve-sinh-mat-cho-cho-budle-budle-120ml.jpg?v=1553326983137" alt="Dung Dịch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle'Budle" data-thumb="original" /></h3>
<h3><strong>Công Dụng Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle </strong></h3>
<p>Tất cả các thành phần trên đã tạo nên một công thức hoàn hảo giúp loại bỏ những mảng ghèn khó chịu làm cho đôi mắt thú cưng của bạn sạch sẽ nhanh chóng. Giúp cho thú cưng vô cùng thoải mái và sảng khoái khi mắt được sạch sẽ, thông thoáng.</p>
<p><strong>Dung DỊch Vệ Sinh Mắt Cho Chó Budle&#8217;Budle</strong> giúp loại bỏ bụi bẩn và diệt khuẩn cho đôi mắt thú cưng của bạn, để mắt luôn sáng khỏe. Dung dịch còn giúp tăng cường miễn dịch cho mắt, ngăn ngừa đổ ghèn một cách hiệu quả cho thú cưng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/dung-dich-ve-sinh-mat-cho-cho-budlebudle/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ếch và Kem Đánh Răng AFP SPARKLE</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ech-va-kem-danh-rang-afp-sparkle/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ech-va-kem-danh-rang-afp-sparkle/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:59:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=184</guid>

					<description><![CDATA[Mô tả sản phẩm Ếch và Kem Đánh Răng AFP SPARKLE Ếch và Kem Đánh Răng AFP SPARKLE có hai loại bàn chải. Một loại bàn chải đánh răng như lông đánh các khu vực sạch sẽ khó tiếp cận. Và bàn chải nhựa mềm loại bỏ cao răng. Bạn có thể đặt kem đánh răng một vài [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô tả sản phẩm Ếch và Kem Đánh Răng AFP SPARKLE</strong></h2>
<p><strong>Ếch và Kem Đánh Răng AFP SPARKLE</strong> có hai loại bàn chải. Một loại bàn chải đánh răng như lông đánh các khu vực sạch sẽ khó tiếp cận. Và bàn chải nhựa mềm loại bỏ cao răng. Bạn có thể đặt kem đánh răng một vài lần một tuần để tăng hiệu quả làm sạch của bàn chải.</p>
<p>Sản phẩm<strong> Ếch và Kem Đánh Răng AFP SPARKLE</strong> có sẵn và được bán giá tốt nhất tại siêu thị thú cưng FamiPet.</p>
<h3><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/346/633/files/ech-va-kem-danh-rang-afp-sparkle.jpg?v=1557224646126" alt="Ếch và Kem Đánh Răng AFP SPARKLE" data-thumb="original" /></h3>
<h3><strong>Giới thiệu về AFP &#8211; xuất xứ Ếch và Kem Đánh Răng AFP SPARKLE</strong></h3>
<p>Được thành lập từ năm 1997, với 20 năm kinh nghiệm. Mục tiêu của AFP và Pawise là cung cấp các sản phẩm dành cho thú cưng với chất lượng tốt nhất, an toàn nhất. Đặc biệt có 95% sản phẩm đã được xuất khẩu sang thị trường Châu Âu và Châu Mỹ.</p>
<p>AFP và Pawise luôn cố gắng hết sức để thiết kế những sản phẩm nhằm đáp ứng các nhu cầu của vật nuôi cũng như phù hợp với phong cách của chủ nhân.</p>
<p>Công ty có các nhà thiết kế đầy tính sáng tạo giàu kinh nghiệm. Họ có nhân viên chuyên nghiệp và đội ngũ quản lý có năng lực. AFP và Pawise đang khẳng định vị thế của mình trong lĩnh vực chăm sóc thú cưng. Họ luôn mong muốn mang đến những sản phẩm an toàn, đáng tin cậy cùng dịch vụ hiệu quả.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ech-va-kem-danh-rang-afp-sparkle/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thuốc Trị Ve Rận Nhỏ Gáy Frontline Plus Cho Chó (20-40kg)</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuoc-tri-ve-ran-nho-gay-frontline-plus-cho-cho-20-40kg/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuoc-tri-ve-ran-nho-gay-frontline-plus-cho-cho-20-40kg/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:57:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=182</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg sử dụng để nhỏ vào gáy. Ở vị trí đặc biệt này các bé sẽ không thể liếm được thuốc. Lượng thuốc sử dụng rất nhỏ nên không làm lông thú bị [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><b>Mô Tả Sản Phẩm T</b><strong>huốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg</strong></h2>
<p><em><strong>Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg</strong></em> sử dụng để nhỏ vào gáy. Ở vị trí đặc biệt này các bé sẽ không thể liếm được thuốc. Lượng thuốc sử dụng rất nhỏ nên không làm lông thú bị ướt nhiều. Thuốc sẽ tự lan tỏa ra khắp cơ thể thú cưng sau khi được nhỏ. Sau đó được thấm và lưu trữ ở lớp mỡ của thú cưng để duy trì tác dụng trong thời gian dài, ngay cả khi bạn tắm, hay cạo lông của bé. Ngoài ra, thuốc có thể trị được cả trứng rận.</p>
<p>Sản phẩm có sẵn và được bán với giá tốt nhất tại <a href="http://famipet.vn/" target="_blank" rel="noopener">shop thú cưng FamiPet</a>.</p>
<h3><strong>Xuất Xứ </strong></h3>
<p><em><strong>Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg </strong></em>là sản phẩm đến từ Pháp. Thuộc sở hữu của công ty Merial, 1 trong những công ty về thú y hàng đầu thế giới. Với xuất xừ từ Pháp, bạn sẽ không cần phải lo lắng về chất lượng của sản phẩm!</p>
<h3><strong>Công Dụng Của Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg</strong></h3>
<p><em><strong>Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg </strong></em>là thuốc đặc trị ve, rận dành cho chó từ 20-40kg. Với những chú chó nhỏ bị ve chó tấn công thì đây là sản phẩm hoàn hảo. <em><strong>Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg</strong></em><em><strong> </strong></em>có những công dụng sau:</p>
<p>&#8211; Phòng và ngăn chặn sự quấy rối của ve và bọ chét.</p>
<p>&#8211; Phòng và tiêu diệt trứng, ấu trùng và bọ chét trưởng thành, ngay cả ve gây viêm da dị ứng.</p>
<p>&#8211; Tiêu diệt tất cả các loài bọ chét (lây truyền bệnh Lyme).</p>
<p>&#8211; Phòng và kiểm soát tái nhiễm. Tác động nhanh, kéo dài.</p>
<p>&#8211; Không thấm nước, tiện lợi khi sử dụng.</p>
<p>&gt;&gt;Xem thêm<a href="https://famipet.vn/thuoc-tri-ve-ran-bo-chet-cho-cho" target="_blank" rel="noopener"> các sản phẩm thuốc trị ve, rận </a>tại FamiPet.vn</p>
<h3><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/large/100/346/633/files/nho-gay-frontline-plus-phong-va-tri-ve-bo-chet-tren-cho-tu-20-40kg-3.jpg?v=1587873605138" data-thumb="large" /></h3>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>Cách Sử Dụng Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg</strong></h2>
<p>Cách sử dụng <em><strong>Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg</strong></em> khá đơn giản:</p>
<p>&#8211; Lấy ống thuốc ra khỏi bao. Giữ ống thuốc thẳng đứng và bẻ gãy đầu ống thuốc. Nhớ đưa ống thuốc ra xa khỏi người.<br />
&#8211; Đặt đầu ống thuốc lên da giữa hai xương bả vai. Bóp ống thuốc nhẹ nhàng để đẩy toàn bộ thuốc trong ống lên một đốm trên da mèo, chó. Phải bôi thuốc thật sự lên da chứ không bôi lên lông thú, do đó phải cẩn thận tránh thuốc dính vào lông thú quá nhiều. Chỉ cần một ống cho một lần điều trị là đủ.</p>
<h3><b>Liều Lượng</b></h3>
<p>1 ống/ 1 lần sử dụng.<br />
&#8211; Sau 1 tháng sử dụng, <em><strong>Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg </strong></em>đã phá vỡ được hoàn toàn vòng đời của bọ chét và kiểm soát được sự lây nhiễm của ve. Các nghiên cứu đã chứng minh rằng <strong>Frontline Plus</strong> tiêu diệt được trứng, ấu trùng và bọ chét trưởng thành cho đến 6 tuần.<br />
&#8211; Frontline Plus tiêu diệt được ve ít nhất 1 tháng; và chỉ cần một lần sử dụng sẽ kiểm soát được ve nơi cần kiểm soát. Mặc dù Frontline Plus có thể kiểm soát được bọ chét cho đến 6 tuần, nhưng nếu có nguy cơ tái nhiễm hay do ve gây viêm da dị ứng thì có thể lặp lại mỗi tháng.<br />
&#8211; <em><strong>Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg</strong></em> cũng duy trì được hiệu quả sau khi tắm, nhúng nước hay phơi dưới ánh nắng.</p>
<h4><strong>Lưu Ý Khi Sử Dụng </strong></h4>
<ul>
<li>Không nên tắm cho chó, mèo trong vòng 2 ngày trước và sau khi nhỏ thuốc.</li>
<li>Tránh tiếp xúc với vùng điều trị cho tới khi thuốc khô hoàn toàn.</li>
<li>Không hút thuốc, ăn uống trong khi sử dụng thuốc.</li>
<li>Để xa tầm tay trẻ em.</li>
<li>Không điều trị lặp lại trong vòng 30 ngày</li>
<li>Bảo quản <em><strong>Thuốc Trị Ve Rận Frontline Cho Chó Từ 20-40 kg</strong></em><em><strong> </strong></em>ở nơi thoáng mát, tránh ánh nắng mặt trời.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuoc-tri-ve-ran-nho-gay-frontline-plus-cho-cho-20-40kg/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
