<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Thức ăn cho mèo &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/shop-cho-meo/thuc-an-cho-meo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham</link>
	<description>Family Pet</description>
	<lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 07:24:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Hộp Súp Thưởng Cho Mèo Me-O Đủ Vị 36 gói – MeO Creamy Treats 36 gói</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/hop-sup-thuong-cho-meo-me-o-du-vi-36-goi-meo-creamy-treats-36-goi/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/hop-sup-thuong-cho-meo-me-o-du-vi-36-goi-meo-creamy-treats-36-goi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 07:24:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=200</guid>

					<description><![CDATA[BÁNH THƯỞNG CHO MÈO MEO CREAMY TREATS Đủ Vị Trọng lượng: 432g (12g x 36 gói) Xuất xứ: Thái Lan Mô tả sản phẩm Bánh Thưởng Dạng Kem – MeO Creamy Treats ngon tuyệt hảo, giàu dưỡng chất giúp mèo ăn ngon miệng, mau lớn. Đây là món ăn nhẹ thơm ngon với hương vị [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>BÁNH THƯỞNG CHO MÈO MEO CREAMY TREATS Đủ Vị<br />
Trọng lượng: 432g (12g x 36 gói)</p>
<p>Xuất xứ: Thái Lan</p>
<p>Mô tả sản phẩm<br />
Bánh Thưởng Dạng Kem – MeO Creamy Treats ngon tuyệt hảo, giàu dưỡng chất giúp mèo ăn ngon miệng, mau lớn. Đây là món ăn nhẹ thơm ngon với hương vị cá ngừ thơm ngon. Nó giúp cho những chú mèo nhà bạn trở nên năng động và hoạt bát hơn.</p>
<p>Thành phần: Thịt gà, Gan gà, Thân gà, Bột cá ngừ, Xenluloza, Chất tạo hương, Dầu gà, Tinh bột biến tính, Chất tạo đông, Các vitamin &amp; khoáng chất, DL-Methionin, Taurine, Nước.</p>
<p>Công dụng sản phẩm<br />
Sản phẩm giòn và ngon với hương vị cá ngừ thơm ngon, kích thích vị giác của những chú mèo nhà bạn ngay cả những chú mèo kén ăn nhất. Sử dụng Bánh Thưởng Dạng Kem – MeO Creamy Treats sẽ có rất nhiều lợi ích:</p>
<p>Chất xơ giúp tăng cường hệ thống bài tiết.<br />
Taurine giúp tăng cường hệ miễn dịch và thị giác.<br />
Các dưỡng chất trong Omega 6/Kẽm/DL-Methionin giúp làn da khỏe mạnh.<br />
Hương vị hải sản bổ sung canxi cho những chú mèo nhà bạn, giúp răng và xương chắc khỏe.<br />
Bổ sung khoáng chất và vitamin, protein giúp nuôi dưỡng lông và da mềm mượt.<br />
Hướng dẫn sử dụng<br />
Mèo Con (Ăn dặm -&gt; 1 năm tuổi): từ 1 đến 3kg : 1-&gt; 2 gói/ ngày</p>
<p>Mèo trưởng thành (hơn 1 năm tuổi)</p>
<p>Mèo từ 2 đến 3kg dùng 2-&gt; 3 gói/ ngày<br />
Mèo từ 3 đến 5kg dùng 3-&gt; 4 gói/ ngày<br />
Bảo quản: Tránh ánh nắng mặt trời, khi không sử dụng nữa nên buộc lại và cất đi tránh sự xâm nhập của chuột bọ.</p>
<p>Thương Hiệu ME-O<br />
Me-O là thương hiệu thức ăn và đồ dùng cho mèo thuộc tập đoàn Perfect Companion Group (PCG) của Thái Lan. Công ty được thành lập từ 30 năm trước với mục đích phát triển các sản phẩm chất lượng cao cho động vật. Các nhà máy sản xuất được trang bị công nghệ hiện đại để đảm bảo rằng chỉ có các thành phần chất lượng tốt nhất được sử dụng trong mỗi sản phẩm.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/hop-sup-thuong-cho-meo-me-o-du-vi-36-goi-meo-creamy-treats-36-goi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Súp Thưởng cho mèo Ciao Churu</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/sup-thuong-cho-meo-ciao-churu/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/sup-thuong-cho-meo-ciao-churu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 07:20:36 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=198</guid>

					<description><![CDATA[Đóng gói: Một túi gồm 4 tuýt mỗi tuýt 12g Mèo nhà bạn đang gặp những vấn đề như kén ăn . lông xơ xác ,mùi hôi miệng, thiếu chất, béo phì,lười uống nước ? Ciao Churu chăm sóc sức khỏe từ trong ra ngoài của các bé mèo + Kích thích sự thèm ăn [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Đóng gói: Một túi gồm 4 tuýt mỗi tuýt 12g<br />
Mèo nhà bạn đang gặp những vấn đề như kén ăn . lông xơ xác ,mùi hôi miệng, thiếu chất, béo phì,lười uống nước ?<br />
Ciao Churu chăm sóc sức khỏe từ trong ra ngoài của các bé mèo<br />
+ Kích thích sự thèm ăn<br />
+ Dạng soup dễ tiêu hóa và hấp thụ , bổ xung thêm nước giúp hạn chế tối đa các bệnh về sỏi thận, tiết niệu…<br />
+Giầu taurine và chất dinh dưỡng khác giúp mắt mèo sáng hơn,lông bóng mượt hơn.<br />
+ Rất nhiều chất dinh dưỡng và các chất vi lượng giúp xương chắc khỏe,tăng sức đề kháng<br />
+ Công thức chế biến ít chất béo giúp mèo duy trì cơ thể lý tưởng<br />
&#8211; Sản xuất tại nhà máy Trung Quốc<br />
&#8211; Hạn sử dụng nằm trong khung ô vuông sau gói pate: &#8220;保质期: 2 年&#8221; =&gt; có ngĩa là 2 năm từ ngày sx (ghi ở góc trái bên dưới mặt sau gói ciao) nha khách.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/sup-thuong-cho-meo-ciao-churu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuc-an-cho-meo-con-whiskas-junior/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuc-an-cho-meo-con-whiskas-junior/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 07:18:20 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=194</guid>

					<description><![CDATA[Mô tả sản phẩm Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior Sản phẩm Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior nhập khẩu trực tiếp từ Thái Lan Khối lượng: 450g Đối tượng sử dụng: Mèo con Thức Ăn Cho Mèo Whiskas Junior (450g) là sản phẩm thức ăn khô cho mèo của bạn, chứa nhiều chất dinh dưỡng [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô tả sản phẩm Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior</strong></h2>
<p>Sản phẩm Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior nhập khẩu trực tiếp từ Thái Lan</p>
<p>Khối lượng: 450g</p>
<p>Đối tượng sử dụng: Mèo con</p>
<p><strong>Thức Ăn Cho Mèo Whiskas Junior (450g)</strong> là sản phẩm thức ăn khô cho mèo của bạn, chứa nhiều chất dinh dưỡng giúp cơ thể chuyển hóa nhanh chất dinh dưỡng đi nuôi cơ thể sẽ là một sản phẩm hữu ích toàn diện, ngoài việc để cho những thú cưng của bạn có bữa ăn no, thì sản phẩm còn có tác dụng bồi bổ, cung cấp các chất dinh dưỡng cho quá trình phát triển. Giúp phòng ngừa bệnh tật, bảo đảm sự phát triển khỏe mạnh của những chú chó nhà bạn. Ngoài ra, với mùi vị thơm ngon kích thích vị giác giúp thú cưng dễ hấp thu và tiêu thụ sản phẩm một cách nhanh hơn.</p>
<h3><strong>Thành phần</strong></h3>
<p>Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior 450g được chế biến từ cá nguồn nguyên liệu cá Hồi, cá Thu,&#8230;giàu dinh dưỡng, hương vị yêu thích của họ nhà Mèo. Hàm lượng dinh dưỡng trong sản phẩm thức ăn dành cho Mèo Whiskas, đảm bảo cung cấp đủ những dưỡng chất cần thiết cho sự phát triển của những chú Mèo.</p>
<h3><strong>Cách sử dụng Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior</strong></h3>
<p>Đối với những sản phẩm thức ăn khô cho mèo, bạn có thể cho ăn trực tiếp hoặc ngâm vào nước, hoặc sữa nếu bé mèo còn nhỏ. Tùy vào cân nặng và tháng tuổi bạn có thể phân bổ khối lượng thức ăn sao cho phù hợp nhất.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/346/633/products/1-a7ecd544-11e5-4ad6-ab51-c055218d5a17.jpg?v=1555748288357" alt="Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior" data-thumb="original" /></p>
<h2><strong>Đặc điểm nổi bật của sản phẩm Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior</strong></h2>
<p><strong>Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior 450g</strong> là thực phẩm chiếm lĩnh vị trí số 1 trên thế giới hiện nay. Dù mới gia nhập vào thị trường Việt Nam được vài năm. Nhưng sản phẩm đã nhận được sự ưu ái và tin dùng của rất nhiều chủ thú cưng bởi sự tiện lợi và hiệu quả của sản phẩm. Whiskas đảm bảo vệ sinh và an toàn cho những chú Mèo đáng yêu bởi được bao bọc dạng gói.</p>
<p>Sản phẩm Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior 450g có hai dạng: <strong>thức ăn khô</strong> và <strong>thức ăn ướt</strong>. Bạn có thể thoải mái lựa chọn sao cho phù hợp với sở thích và khẩu vị của mèo yêu.</p>
<h2><strong>Giới thiệu về thương hiệu Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior</strong></h2>
<p>Thức Ăn Cho Mèo Con Whiskas Junior 450g của công ty Mars Foods &#8211; Công ty số 1 Thế giới về thức ăn dinh dưỡng dành riêng cho Thú cưng.<br />
Được bảo quản dưới dạng gói, đảm bảo sự vệ sinh và an toàn cho những chú Mèo đáng yêu. Sản phẩm thức ăn dành cho Mèo Whiskas có hai dạng: thức ăn khô và thức ăn ướt nên bạn có thể chọn sao cho phù hợp với sở thích và khẩu vị của những chú Mèo nhà mình.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuc-an-cho-meo-con-whiskas-junior/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thức ăn hạt dành cho mèo mẹ và mèo con &#8211; Royal Canin Mother and BabyCat 400g</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuc-an-hat-danh-cho-meo-me-va-meo-con-royal-canin-mother-and-babycat-400g/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuc-an-hat-danh-cho-meo-me-va-meo-con-royal-canin-mother-and-babycat-400g/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 07:14:38 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=192</guid>

					<description><![CDATA[Thức ăn hạt dành cho mèo mẹ mang thai, cho con bú và mèo con &#8211; Royal Canin Mother and BabyCat 34 Thức Ăn Khô Cho Mèo Royal Canin Mother and BabyCat 34, được thiết kế dành cho mèo mẹ đang mang thai, trong thời gian cho con bú và mèo con đến 4 tháng [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Thức ăn hạt dành cho mèo mẹ mang thai, cho con bú và mèo con &#8211; Royal Canin Mother and BabyCat 34</p>
<p>Thức Ăn Khô Cho Mèo Royal Canin Mother and BabyCat 34, được thiết kế dành cho mèo mẹ đang mang thai, trong thời gian cho con bú và mèo con đến 4 tháng tuổi.</p>
<p>Công thức của Royal Canin Mother and BabyCat 34 là một giải pháp dinh dưỡng độc đáo. Các hạt thức ăn nhỏ, ngon dễ làm mềm thành một khối bột, đảm bảo cho mèo con của bạn có nhiều chất dinh dưỡng. Nó đáp ứng được nhu cầu của mèo mẹ và mèo con trong 5 giai đoạn đầu của cuộc đời: mang thai, sinh nở, cho con bú, cai sữa và mèo con tăng trưởng đến 4 tháng.</p>
<p>Chi Tiết Thức Ăn Khô Royal Canin Mother and BabyCat 34 Cho Mèo<br />
+ Hỗ trợ dinh dưỡng cho những bà mẹ và các chú mèo đang phát triển<br />
+ Hỗ trợ nhu cầu năng lượng cao của mèo mẹ đang cho con bú<br />
+ Hỗ trợ quá trình chuyển đổi từ sữa mẹ sang thức ăn đặc<br />
+ Hạt dễ dàng hấp thu cho các chú mèo con<br />
+ 100% dinh dưỡng cân bằng<br />
+ 100% đảm bảo an toàn</p>
<p>Sản phẩm thức ăn cho mèo mẹ và mèo con mới sinh có sẵn và được bán giá siêu tốt tại siêu thị thú cưng FamiPet</p>
<p>Hình dáng hạt<br />
Thiết kế hạt và chất lượng hạt dễ tiêu hóa, tạo cảm giác ngon miệng cho cả mèo mẹ và mèo con đang cai sữa.</p>
<p>Công dụng sản phẩm<br />
Chương trình sinh nở của ROYAL CANIN là một giải pháp dinh dưỡng độc đáo đáp ứng nhu cầu của mèo mẹ trong thời kỳ mang thai, cho con bú và tăng trưởng.</p>
<p>Hỗ trợ thời kỳ mang thai và cho con bú<br />
Đặc điểm dinh dưỡng đặc biệt phù hợp với nhu cầu năng lượng cao của mèo mẹ cuối giai đoạn mang thai và trong thời gian cho con bú.</p>
<p>Lý tưởng cho quá trình cai sữa<br />
Công thức dinh dưỡng đặc biệt giúp mèo con dễ dàng chuyển từ sữa mẹ sang thức ăn khô.</p>
<p>Dễ hấp thu nước<br />
Các hạt thức ăn dễ dàng hấp thu nước để trở nên mềm hơn, ngon miệng hơn và thu hút mèo mẹ cũng như mèo con đang cai sữa.</p>
<p>Bắt đầu hoàn thiện sức khỏe tiêu hóa &#8211; Phòng ngừa tự nhiên<br />
Thức Ăn Khô Cho mèo Royal Canin Mother &amp; Babycat 34 là sự kết hợp của các yếu tố dinh dưỡng có trong sữa mẹ giúp tăng cường sức khoẻ tiêu hóa và giúp duy trì bảo vệ tự nhiên của mèo con.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/thuc-an-hat-danh-cho-meo-me-va-meo-con-royal-canin-mother-and-babycat-400g/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gà sấy khô cho mèo Tellme 40gr</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ga-say-kho-cho-meo-tellme-40gr/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ga-say-kho-cho-meo-tellme-40gr/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 07:11:53 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=190</guid>

					<description><![CDATA[Gà sấy khô Tellme cho mèo là món ăn vô cùng yêu thích của những chú mèo. Không chỉ có mùi vị thơm ngon, món ăn còn cung cấp chất dinh dưỡng, vitamin thiết yếu để mèo cưng phát triền toàn diện. Sản phẩm được chế biến từ những nguyên liệu đảm bảo an toàn [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Gà sấy khô Tellme cho mèo là món ăn vô cùng yêu thích của những chú mèo. Không chỉ có mùi vị thơm ngon, món ăn còn cung cấp chất dinh dưỡng, vitamin thiết yếu để mèo cưng phát triền toàn diện.</p>
<p>Sản phẩm được chế biến từ những nguyên liệu đảm bảo an toàn cho mèo. Không sử dụng các chất bảo quản, phụ gia. Chú mèo của bạn sẽ lớn khoẻ, phát triển cân bằng sau khi sử dụng.<br />
Thành phần<br />
&#8211; 100% ức gà.</p>
<p>Ưu điểm nổi bật<br />
&#8211; Giàu Protein tốt cho cơ<br />
&#8211; Tốt cho răng<br />
&#8211; Món ăn thơm ngon, an toàn, bổ dưỡng phù hợp với thói quen ăn vặt của mèo.</p>
<p>Hướng dẫn sử dụng<br />
Đối tượng sử dụng: mèo trưởng thành, mèo lớn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ga-say-kho-cho-meo-tellme-40gr/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
