<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Phụ kiện cho chó &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/shop-cho-cho/phu-kien-cho-cho/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham</link>
	<description>Family Pet</description>
	<lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 07:42:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-tu-dong-cho-cho-meo/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-tu-dong-cho-cho-meo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:20:12 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=149</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo  Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo chính là phụ kiện không thể thiếu khi cho chó ra ngoài chơi. Sản phẩm này sẽ giúp bạn quản lý các bé dễ dàng hơn. Đồng thời cũng rất tiện lợi và gọn nhẹ, bạn có thể [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo </strong></h2>
<p><strong>Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo </strong>chính là phụ kiện không thể thiếu khi cho chó ra ngoài chơi. Sản phẩm này sẽ giúp bạn quản lý các bé dễ dàng hơn. Đồng thời cũng rất tiện lợi và gọn nhẹ, bạn có thể mang theo trong các chuyến đi chơi xa.</p>
<p>Sản phẩm có sẵn và được bán với giá tốt nhất tại siêu thị cho thú cưng FamiPet</p>
<h3><strong>Chất Liệu Của Dây Dắt Tự Động Nhiều Màu Cho Chó Mèo</strong></h3>
<p>Sản phẩm được làm từ những chất liệu an toàn, thân thiện với thú cưng. Các chất liệu tạo ra sản phẩm đều được kiểm nghiệm, phù hợp cho chó mèo. <strong>Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo </strong>sử dụng thành phần chủ yếu là nhựa tự nhiên và dây cao su. Chất liệu không gây hại cho chó mèo, không có chất hoá học, đảm bảo an toàn cho cả người sử dụng và thú cưng.</p>
<p>Phần tay cầm được gia cố chắc chắn, giúp bạn cầm chắc tay mà vẫn không bị đau, tê tay. Chất liệu dây cao su có độ co dãn cao, có thể điều chỉnh dài ngắn khác nhau. Móc bằng kim loại đảm bảo chắc chắn, có độ bền cao.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/day-dat-tu-dong.jpg?v=1557765472303" alt="Dây Dắt Tự Động Nhiều Màu Cho Chó Mèo" /></p>
<h2><strong>Ưu Điểm &amp; Công Dụng Của Dây Dắt Tự Động Nhiều Màu Cho Chó Mèo</strong></h2>
<p>&#8211; Dây dắt tự động nhiều màu cho chó mèo sẽ giúp bạn điều khiển chó mèo một cách dễ dàng, tiện lợi. Tay cầm bằng nhựa giúp bạn không bị đau tay. Chất liệu bền, bạn hoàn toàn có thể yêu tâm về độ bền của loại dây dắt tự động này,</p>
<p><strong>&#8211; Dây Dắt Tự Động Cho Chó Mèo </strong>sử dụng chất liệu bền chắc và tay cầm được thiết kế tinh xảo. Sản phẩm rất an toàn và tiện dụng. Loại dây dắt này có nút bấm tự động và có thể thay đổi chiều dài dây. Việc này sẽ giúp bạn tiện lợi hơn rất nhiều khi dắt chó mèo đi dạo.</p>
<p>&#8211; Chất liệu dây bền, chắc, dày dặn cho độ bền cao, đồng thời tạo cảm giác êm ái khi đeo</p>
<p>&#8211; Thiết kế móc khóa lưng dễ dàng đeo, tháo mở một cách nhanh chóng</p>
<p>&#8211; An toàn không làm đau, trầy da, rụng lông cún như dây dắt thông thường</p>
<p>&#8211; Thiết kế dây có thể thay đổi chiều dài tự động, bạn sẽ không mất công chỉnh lại dây, dây thu gọn nhanh sẽ tránh bị vướng, chú chó cũng có thể thoải mái chạy nhảy hơn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/day-dat-tu-dong-cho-cho-meo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Yếm lưới kèm dây dắt tròn cho chó mèo</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/yem-luoi-kem-day-dat-tron-cho-cho-meo/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/yem-luoi-kem-day-dat-tron-cho-cho-meo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 04:14:36 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=134</guid>

					<description><![CDATA[THÔNG TIN SẢN PHẨM Thỉnh thoảng bạn muốn đưa thú cưng của mình đi chơi. Bạn không thể quản lý được những chú chó hay nhưng chú mèo tăng động luôn thích chạy nhảy khắp nơi. Bộ Đai yếm lưới kèm dây dắt 1m2 cho Chó Mèo sẽ là sự lựa chọn rất tốt cho [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>THÔNG TIN SẢN PHẨM</strong></h2>
<p>Thỉnh thoảng bạn muốn đưa thú cưng của mình đi chơi.<br />
Bạn không thể quản lý được những chú chó hay nhưng chú mèo tăng động luôn thích chạy nhảy khắp nơi.<br />
Bộ Đai yếm lưới kèm dây dắt 1m2 cho Chó Mèo sẽ là sự lựa chọn rất tốt cho bạn. Sản phẩm không làm đau mà lại dễ dàng giúp bạn quản lý thú cưng hơn.</p>
<p>Mô Tả Bộ Đai yếm lưới kèm dây dắt 1m2 cho Chó Mèo<br />
– Bộ Đai yếm lưới kèm dây dắt 1m2 cho Chó Mèo rất chắc chắn và thiết kế dày dặn, đường may hoàn thiện cực tốt cho độ bền cao, đồng thời tạo cảm giác êm ái khi đeo.<br />
– Dạng yếm lưới ôm sát có thể thay đổi kích cỡ, cực kỳ chắc chắn. Bạn quản lý các chú cún hiếu động và tinh nghịch dễ hơn. Thiết kế màu sắc nổi bật mang lại một dáng vẻ sang chảnh cho chó của bạn.<br />
– Bộ Đai yếm lưới kèm dây dắt 1m2 cho Chó Mèo có khóa bấm, móc, khuyên bằng thép không rỉ giúp bạn dễ dàng đeo hoặc tháo mở dây và vòng một cách nhanh chóng<br />
– Kiểu dáng và màu sắc đẹp, hấp dẫn thú cưng nhà bạn, chất liệu bền, chắc chắn. Có rất nhiều kiểu dáng và màu sắc để bạn tha hồ lựa chọn cho thú cưng nhà mình.<br />
&#8211; Dây dài 1m2 có cao su bọc êm tay giảm xóc, yếm lưới cao cấp thoáng mát, nhẹ, bền, dễ tháo lắp vệ sinh.<br />
&#8211; Bộ Đai yếm lưới kèm dây dắt 1m2 cho Chó Mèo có sẵn và được phân phối tại siêu thị thú cưng FamiPet</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/yem-luoi-kem-day-dat-tron-cho-cho-meo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo Vest bò Cowboy kèm dây dắt cho chó mèo</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ao-vest-bo-cowboy-kem-day-dat-cho-cho-meo/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ao-vest-bo-cowboy-kem-day-dat-cho-cho-meo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 04:11:51 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=123</guid>

					<description><![CDATA[THÔNG TIN SẢN PHẨM Thỉnh thoảng bạn muốn đưa thú cưng của mình đi chơi. Bạn không thể quản lý được những chú chó hay nhưng chú mèo tăng động luôn thích chạy nhảy khắp nơi. Áo Vest bò Cowboy kèm dây dắt cho chó mèo sẽ là sự lựa chọn rất tốt cho bạn. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>THÔNG TIN SẢN PHẨM</strong></h2>
<p>Thỉnh thoảng bạn muốn đưa thú cưng của mình đi chơi.<br />
Bạn không thể quản lý được những chú chó hay nhưng chú mèo tăng động luôn thích chạy nhảy khắp nơi.<br />
Áo Vest bò Cowboy kèm dây dắt cho chó mèo sẽ là sự lựa chọn rất tốt cho bạn. Sản phẩm không làm đau mà lại dễ dàng giúp bạn quản lý thú cưng hơn.</p>
<p>Áo Vest bò Cowboy kèm dây dắt cho chó mèo<br />
– Áo Vest bò Cowboy kèm dây dắt cho chó mèo rất chắc chắn và thiết kế dày dặn, đường may hoàn thiện cực tốt cho độ bền cao, đồng thời tạo cảm giác êm ái khi đeo.<br />
– Dạng Vest cowboy ôm sát có thể thay đổi kích cỡ, cực kỳ chắc chắn. Bạn quản lý các chú cún hiếu động và tinh nghịch dễ hơn. Thiết kế màu sắc nổi bật mang lại một dáng vẻ sang chảnh cho chó của bạn.<br />
– Áo Vest bò Cowboy kèm dây dắt cho chó mèo có khóa bấm, móc, khuyên bằng thép không rỉ giúp bạn dễ dàng đeo hoặc tháo mở dây và vòng một cách nhanh chóng<br />
– Kiểu dáng và màu sắc đẹp, hấp dẫn thú cưng nhà bạn, chất liệu bền, chắc chắn. Có rất nhiều kiểu dáng và màu sắc để bạn tha hồ lựa chọn cho thú cưng nhà mình.<br />
&#8211; Chất liệu vải cao cấp tuyệt đối không ảnh hưởng đến sức khỏe của chó mèo.</p>
<p>Size S: Vòng cổ 30cm, vòng ngực 38cm, dây dắt dài 110cm. Nên dùng cho thú cưng từ 2,5 &#8211; &gt; 7kg<br />
Size M: Vòng cổ 32cm, vòng ngực 44cm, dây dắt dài 110cm. Nên dùng cho thú cưng từ 7 &#8211; &gt; 13kg<br />
Size L: Vòng cổ 35cm, vòng ngực 48cm, dây dắt dài 110cm. Nên dùng cho thú cưng từ 13 &#8211; &gt; 20kg<br />
&#8211; Áo Vest bò Cowboy kèm dây dắt cho chó mèo có sẵn và được phân phối tại siêu thị thú cưng FamiPet</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ao-vest-bo-cowboy-kem-day-dat-cho-cho-meo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
