<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Đồ dùng cho chó &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/shop-cho-cho/do-dung-cho-cho/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham</link>
	<description>Family Pet</description>
	<lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 07:43:28 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-choi-lop-xe-squeaky-cho-thu-cung/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-choi-lop-xe-squeaky-cho-thu-cung/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:43:03 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=180</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng &#8211; Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng là đồ chơi không thể thiếu cho thú cưng của bạn. Món đồ chơi này sẽ giúp các bạn thú cưng không còn cắn xé đồ vật trong nhà nữa. Thậm chí còn giúp chúng vận động [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng</strong></h2>
<p>&#8211; <strong>Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng</strong> là đồ chơi không thể thiếu cho thú cưng của bạn. Món đồ chơi này sẽ giúp các bạn thú cưng không còn cắn xé đồ vật trong nhà nữa. Thậm chí còn giúp chúng vận động linh hoạt hơn.</p>
<p>&#8211; Mỗi lần thú ngậm, cắn đồ chơi là sẽ phát ra tiếng kêu chút chít nghe rất vui tai.</p>
<p>&#8211; Sản phẩm được làm từ chất liệu an toàn cho thú cưng. Thiết kế hình bánh xe bắt mắt, kích thích thú cưng gặm cắn.</p>
<p>&#8211; <strong>Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng </strong>có sẵn và được bán với giá tốt nhất tại siêu thị cho thú cưng FamiPet.</p>
<h3><strong>Chất Liệu Sản Phẩm </strong></h3>
<p><strong>Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng </strong>được làm từ nhựa PVC an toàn. Đây là chất liệu nhựa rất bền chắc, có khả năng kháng nước cao. Vì thế, bạn hoàn toàn có thể cho chó mèo cắn cả ngày mà không sợ bị hỏng!</p>
<p>Đặc biệt, với chất liệu nhựa PVC hoàn toàn phù hợp với thú cưng. Đảm bảo sản phẩm rất an toàn cho chó mèo. Có thể gặm nhiều lần mà vẫn không ảnh hưởng tới sức khoẻ!</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/do-choi-lop-xe.jpg?v=1557852040583" alt="Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng" /></p>
<h2><strong>Thiết Kế &amp; Ưu Điểm Của Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng</strong></h2>
<p>&#8211; Sản phẩm được sản xuất từ 100% nhựa thiên nhiên, có độ bền cao, độ đàn hồi dẻo dai giúp các bé tha hồ chơi đùa.</p>
<p>&#8211; <strong>Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng</strong> có gắn chút chít ở trong để mỗi khi chó mèo gặm, cắn sẽ tạo ra những tiếng kêu vui tai.</p>
<p>&#8211; Bề mặt có độ ma sát, có những đường gân nổi tránh trơn trượt. Không những an toàn mà còn rất ngộ nghĩnh cho các bạn thú cưng.</p>
<p>&#8211; Ngoài ra, <strong>Đồ Chơi Lốp Xe Squeaky Cho Thú Cưng</strong> còn giúp làm sạch răng cho chó mèo, tăng cường chức năng của hàm và có bộ răng chắc khoẻ hơn.</p>
<p>&#8211; Đây cũng là món đồ chơi để huấn luyện thú cưng hoặc đơn giản là chơi đùa với các bé. Trò ném đồ đối với chó thì quả là quá hấp dẫn các bé rồi!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-choi-lop-xe-squeaky-cho-thu-cung/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-choi-vai-bo-cho-thu-cung/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-choi-vai-bo-cho-thu-cung/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:38:37 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=178</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng chính là sản phẩm sẽ giúp thoả mãn thói quen gặm, cắn của thú cưng. Các bé chó mèo thích gặm đồ đạc trong nhà sẽ rất thích thú với món đồ chơi này. Sản phẩm được làm từ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</strong></h2>
<p><strong>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</strong> chính là sản phẩm sẽ giúp thoả mãn thói quen gặm, cắn của thú cưng. Các bé chó mèo thích gặm đồ đạc trong nhà sẽ rất thích thú với món đồ chơi này. Sản phẩm được làm từ những chất liệu an toàn vì thế sẽ không ảnh hưởng tới chó mèo. Đặc biệt, với hình thù những chú mèo đáng yêu, đây chắc chắn sẽ là món đồ chơi ưa thích của &#8220;boss&#8221;.</p>
<p>Sản phẩm <strong>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng </strong>có sẵn và được bán với giá tốt nhất tại siêu thị cho thú cưng FamiPet.</p>
<h3><strong>Thiết Kế Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</strong></h3>
<p>Được làm từ vải bố và được nhồi bông thiên nhiên, đảm bảo <strong>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng </strong>không gây hại cho chó mèo. Các bé có thể gặm cả ngày mà không bị ảnh hưởng tới sức khoẻ. Với kích thước nhỏ gọn 12,6 x 5,3cm, bạn có thể mang món đồ chơi này đi khắp nơi cho &#8220;boss&#8221;.</p>
<p><strong>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng </strong>được may rất gọn gàng, các đường chỉ đều ẩn vào trong. Điều này sẽ tạo kết cấu chắc chắn hơn, chó mèo khó có thể cắn rách được. Ngoài ra, tạo hình sản phẩm hình những chú mèo đáng yêu sẽ rất thu hút &#8220;boss&#8221;!</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/do-choi-meo-vai-bo-cho-cho-meo.jpg?v=1557850283993" alt="Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng" /></p>
<h2><strong>Ưu Điểm Của Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</strong></h2>
<p><strong>&#8211; Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng</strong> làm từ vải bố có độ bền cao nên vật nuôi rất khó cắn đứt. Đồng thời vẫn đảm bảo sở thích nhai gặm của &#8220;boss&#8221;, giúp chúng không cắn phá đồ đạc trong nhà bạn. Sản phẩm được làm từ chất liệu đảm bào an toàn, không ảnh hưởng tới thú cưng.</p>
<p>&#8211; Tạo hình mèo rất xinh xắn, đáng yêu. Có rất nhiều màu sắc bắt mắt, hấp dẫn các bạn thú cưng.</p>
<p>&#8211; Món đồ chơi này sẽ giúp thú cưng không còn cắn đồ đạc trong nhà nữa.</p>
<p>&#8211; Đây cũng có thể coi như là đồ huấn luyện chó. Chỉ việc ném ra xa là chó đã rất hứng thú chạy ngay để bắt lấy rồi.</p>
<p>&#8211; Đặc biệt, <strong>Đồ Chơi Vải Bố Cho Thú Cưng </strong> còn giúp làm sạch răng cho chó mèo. Khi gặm đồ chơi, các sợi vải có khả năng làm sạch răng miệng của chúng. Giúp loại bỏ các mảng bám trên răng.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/do-choi-vai-bo-cho-thu-cung/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nhà Đệm Có Mái Cửa Vuông Màu Xanh Dương</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/nha-dem-co-mai-cua-vuong-mau-xanh-duong/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/nha-dem-co-mai-cua-vuong-mau-xanh-duong/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:35:59 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=172</guid>

					<description><![CDATA[Mô Tả Sản Phẩm Nhà Đệm Có Mái Cửa Vuông Màu Xanh Dương &#8211; Nhà Đệm Có Mái Cửa Vuông Màu Xanh Dương cho thú cưng chất liệu mềm mại. Mái nhà cũng làm bằng đệm lớp vải sọc kẻ rất đặc biệt. Bên trong có lót đệm dễ dàng vệ sinh. Lót đệm êm sẽ giúp [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Nhà Đệm Có Mái Cửa Vuông Màu Xanh Dương</strong></h2>
<p>&#8211; Nhà Đệm Có Mái Cửa Vuông Màu Xanh Dương cho thú cưng chất liệu mềm mại. Mái nhà cũng làm bằng đệm lớp vải sọc kẻ rất đặc biệt. Bên trong có lót đệm dễ dàng vệ sinh. Lót đệm êm sẽ giúp thú cưng ngủ thoải mái hơn. Mùa đông cũng sẽ ấm áp hơn rất nhiều đấy ạ!!</p>
<p>&#8211; Ngôi nhà cho chó mèo được làm từ chất liệu cotton thông thoáng, dễ vệ sinh. Có thể tháo rời để tiện cho việc vận chuyển.</p>
<p>&#8211; Sản phẩm Nhà Đệm Có Mái Cửa Vuông Màu Xanh Dương được làm từ những chất liệu hoàn toàn thân thiện với thú cưng. Các chất liệu đều được chọn lọc kỹ lưỡng, đảm bảo an toàn cho chó mèo sử dụng. Vì thế bạn không cần lo lắng về chất lượng sản phẩm.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/346/633/files/nhaxanh2.jpg?v=1572508152920" data-thumb="original" /></p>
<p>&#8211; Bề mặt nằm có lớp lót cotton êm cùng thiết kế hình ngôi nhà với 3 mặt bao quanh cũng được làm bằng vải bông nhằm tạo cho thú cưng của bạn cảm giác được che chở an toàn và ấm áp.</p>
<p>&#8211; Sản phẩm Nhà Đệm Có Mái Cửa Vuông Màu Xanh Dương rất trang nhã, với thiết kế mái nhà kẻ sọc bắt mắt. Chắc chắn đây sẽ là cái ổ ấm cúng cho thú cưng nhà bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/nha-dem-co-mai-cua-vuong-mau-xanh-duong/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ba Lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo Loại Đẹp</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ba-lo-trong-suot-van-chuyen-cho-meo-loai-dep/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ba-lo-trong-suot-van-chuyen-cho-meo-loai-dep/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:32:20 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=163</guid>

					<description><![CDATA[Thông Tin Sản Phẩm Ba Lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo Kích thước: 45x26x35cm Chất liệu: viền vải xốp, mặt nhựa PP trong suốt Đối tượng: chó 5kg trở xuống, mèo 7kg trở xuống Mô Tả Sản Phẩm Ba Lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo &#8211; Ba lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo làm bằng nhựa bền. Nó không thấm [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><b>Thông Tin Sản Phẩm Ba Lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo</b></h2>
<p><strong>Kích thước:</strong> 45x26x35cm</p>
<p><strong>Chất liệu:</strong> viền vải xốp, mặt nhựa PP trong suốt</p>
<p><strong>Đối tượng:</strong> chó 5kg trở xuống, mèo 7kg trở xuống</p>
<h2><strong>Mô Tả Sản Phẩm Ba Lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo</strong></h2>
<p>&#8211; Ba lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo làm bằng nhựa bền. Nó không thấm nước và dễ làm vệ sinh làm sạch.</p>
<p>&#8211; Ba lô ngoài lớp nhựa trong suốt, viền có màu sắc hấp dẫn, dễ dàng tháo gấp gọn lại khi cần.</p>
<p>&#8211; Thiết kế chắc chắn, hiện đại mang phong cách thời trang.</p>
<p>&#8211; Ba lô có tay cầm, có khóa kéo, có lỗ thoáng gió đầy đủ các chức năng như ba lô thường rất tiện.</p>
<p>&#8211; Sản phẩm Ba lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo dễ sử dụng, ba lô cứng nên giúp cho chó mèo thoải mái vận động bên trong mà không sợ kích ứng da.</p>
<p>&#8211; Với thiết kế trong suốt giúp bạn theo dõi được tình trạng của thú cưng một cách dễ dàng.</p>
<p>&#8211; Ba lô có quai đeo chắc chắn, có thể điều chỉnh độ ngắn, dài theo ý muốn.</p>
<p>&#8211; Sản phẩm Ba lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo có sẵn và được bán giá tốt nhất tại siêu thị thú cưng FamiPet.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/large/100/346/633/files/4-62c4254a-761b-4824-afc0-2024825e1988.jpg?v=1577266980025" data-thumb="large" /></p>
<h3></h3>
<h3><strong>Công Dụng Sản Phẩm Ba Lô</strong><strong> Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo</strong></h3>
<p>&#8211; Ba lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo là một sản phẩm hoàn toàn mới sản xuất dành riêng cho thú cưng của bạn với một không gian thú vị và an toàn hơn cho vật nuôi. Cho phép thú cưng tận hưởng ánh nắng mặt trời, phong cảnh và tương tác với thế giới bên ngoài.</p>
<p>&#8211; Vận chuyển thú cưng đi chơi, đi du lịch với sản phẩm này bạn sẽ cảm thấy hạnh phúc ngoài sức tưởng tượng của chính bạn. Những chú mèo thích nó. Chó cũng sẽ thích nó. Và bạn cũng sẽ rất thích nó.</p>
<p>&#8211; Sản phẩm Ba lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo được tích hợp dây xích an toàn, tấm lưới lỗ thông gió, lót mềm mại tạo cho thú cưng cảm giác thoải mái, tiện lợi và an toàn. Chất liệu không gây độc hại: Cotton, ABS, PC, Polyester, EPE, Acrylic… hoàn toàn có thể giặt trong nước ấm và xà phòng.</p>
<p>&#8211; Ba lô Trong Suốt Vận Chuyển Chó Mèo có thể dùng mọi lúc khi bạn muốn đi ra đường, đi chơi bời, dã ngoại cùng thú cưng của bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/ba-lo-trong-suot-van-chuyen-cho-meo-loai-dep/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/bat-nhua-doi-gan-chuong-cho-cho-meo/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/bat-nhua-doi-gan-chuong-cho-cho-meo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:27:31 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=159</guid>

					<description><![CDATA[Thông Tin Sản Phẩm Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo chính là giải pháp cho những chú chó mèo hay đùa nghịch dẫm vào bát ăn, làm đổ thức ăn. Sản phẩm được thiết kế thông minh, tinh xảo, phù hợp với tất cả các chú [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Thông Tin Sản Phẩm Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo</strong></h2>
<p><strong>Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo </strong>chính là giải pháp cho những chú chó mèo hay đùa nghịch dẫm vào bát ăn, làm đổ thức ăn. Sản phẩm được thiết kế thông minh, tinh xảo, phù hợp với tất cả các chú chó. Với những chất liệu an toàn, thân thiện với thú cưng, đảm bảo việc ăn uống sẽ dễ dang hơn bao giờ hết!</p>
<p>Sản phẩm <strong>Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo </strong>có sẵn và được bán với giá tốt nhất tại <a href="http://famipet.vn/" target="_blank" rel="noopener">s</a>hop thú cưng FamiPet.</p>
<h3><strong>Chất Liệu Của Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo</strong></h3>
<p>Các loại <strong>Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo</strong><strong> </strong>có chất liệu an toàn cho chó mèo. Chủ yếu sản phẩm được làm từ nhựa tự nhiên cao cấp, không độc hại cho thú cưng. Bên cạnh đó, chất lượng thức ăn cũng không bị ảnh hưởng bởi sản phẩm. Đồng thời, chất liệu nhựa có độ bền cực cao, chịu va đập tốt. Đảm bảo sản phẩm có thể sử dụng trong thời gian dài mà không nứt vỡ.</p>
<h3><strong>Thiết Kế Sản Phẩm </strong></h3>
<p><strong>Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo </strong>được thiết kế hết sức tinh xảo. Điểm nổi bật chính là phần khoá xoay được làm chắc chắn, giúp cố định bát ở chuồng. Bên cạnh đó, lòng bát để đựng thức ăn có độ sâu vừa đủ, giúp chó mèo ăn dễ dàng hơn.</p>
<p>Với rất nhiều sự lựa chọn về màu sắc, bạn có thể tha hồ chọn sản phẩm phù hợp với thú cưng nhà mình! Màu sắc bắt mắc sẽ kích thích vị giác của chó mèo. Khiến các bé sẽ có một bữa ăn ngon lành!</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/grande/100/346/633/products/anh-sp-33.jpg?v=1557766778517" alt="Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo" /></p>
<h2><strong>Ưu Điểm Của Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo</strong></h2>
<p>&#8211; Bát ăn để dưới đất có thể bị chó mèo dẫm vào, hoặc thậm chí người không để ý cũng đá phải. Vì thế, <strong>Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo </strong>chính là giải pháp cho vấn đề này. Cố định bát vào chuồng vừa giúp tiết kiệm không gian, lại giúp thức ăn không bị vương vãi.</p>
<p>&#8211; Sản phẩm có khoá xoáy cực tiện lợi, bạn có thể đặt sản phẩm ở bất kỳ nấc nào của chuồng và cố định bát ăn lại. Ngay cả với những chú chó nhỏ cũng có thể với tới bát ăn.</p>
<p>&#8211; Làm từ nhựa nên dễ dàng lau rửa, vệ sinh.</p>
<p>&#8211; Sản phẩm <strong>Bát Nhựa Đôi Gắn Chuồng Cho Chó Mèo </strong><strong> </strong>được thiết kế thông minh, giúp vừa đựng được nước và thức ăn. Mục đích kép như vậy quả là tiện lợi phải không nào!</p>
<p>&#8211; Làm bằng chất liệu nhựa cao cấp. Đảm bảo an toàn, không gây hại, không làm ảnh hưởng đến chất lượng thức ăn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/bat-nhua-doi-gan-chuong-cho-cho-meo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bát Ăn Cho Chó Mèo &#8211; Bát Đôi Hình Ếch Hai Ngăn Chống Trượt Cho Thú Cưng</title>
		<link>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/bat-an-cho-cho-meo-bat-doi-hinh-ech-hai-ngan-chong-truot-cho-thu-cung/</link>
					<comments>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/bat-an-cho-cho-meo-bat-doi-hinh-ech-hai-ngan-chong-truot-cho-thu-cung/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phandinhkhoi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 06:24:43 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/?post_type=product&#038;p=156</guid>

					<description><![CDATA[Bát Ăn Cho Chó Mèo &#8211; Bát Đôi Hình Ếch Bộ sản phẩm Bát Ăn Cho Chó Mèo &#8211; Bát Đôi Hình Ếch gồm có khay nhựa bên ngoài và chén Inox bên trong giúp việc vệ sinh sản phẩm dể dàng hơn. Ngoài ra sản phẩm còn có những miếng cao su chống trượt an toàn [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Bát Ăn Cho Chó Mèo &#8211; Bát Đôi Hình Ếch</strong></h2>
<p>Bộ sản phẩm Bát Ăn Cho Chó Mèo &#8211; Bát Đôi Hình Ếch gồm có khay nhựa bên ngoài và chén Inox bên trong giúp việc vệ sinh sản phẩm dể dàng hơn. Ngoài ra sản phẩm còn có những miếng cao su chống trượt an toàn giúp khay không bị dịch chuyển khi chú chó của bạn đang thưởng thức bữa ăn.</p>
<p>Sản phẩm <strong>bát đôi cho chó cao cấp </strong>có sẵn và được bán giá tốt nhất tại <a href="https://famipet.vn/" target="_blank" rel="noopener">siêu thị thú cưng</a> FamiPet.</p>
<h3><strong>Giới Thiệu Về Sản Phẩm</strong></h3>
<p><em><strong>Bát Ăn Cho Chó Mèo &#8211; Bát Đôi Hình Ếch </strong></em>có ngăn đôi để sử dụng kép. Bát Ăn Cho Chó Mèo &#8211; Bát Đôi Hình Ếch là phụ kiện lý tưởng để cung cấp thức ăn và nước cho chó hoặc mèo của bạn an toàn và vệ sinh. Bát Ăn Cho Chó Mèo &#8211; Bát Đôi Hình Ếch bao gồm bát thép không gỉ và khay giữ bằng nhựa.</p>
<p><strong>Bát Ăn Cho Chó Mèo &#8211; Bát Đôi Hình Ếch </strong>rất dễ vệ sinh vì các bát được dễ dàng tháo ra khỏi đế để cho phép các hoạt động làm sạch thông thường.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/large/100/346/633/files/e2.jpg?v=1587894184089" data-thumb="large" /><img src="https://bizweb.dktcdn.net/thumb/large/100/346/633/files/e2-e042ffbb-0594-4ba5-83e7-2e796876ffef.jpg?v=1587894203212" data-thumb="large" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Bát Ăn Cho Chó Mèo &#8211; Bát Đôi Hình Ếch </strong>được cung cấp hoàn chỉnh với bát thép không gỉ Orion. Bạn có thể chọn loại phù hợp nhất với nhu cầu của bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dinhkhoi-png.github.io/sanpham/sản%20phẩm/bat-an-cho-cho-meo-bat-doi-hinh-ech-hai-ngan-chong-truot-cho-thu-cung/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
